Prompt 0:
Correct answer:
A) The Internet Corporation for Assigned Names and Numbers (ICANN)

Prompt 1:
Correct answer:
D) Handles error informing and control packet traffic

Prompt 2:
Correct answer:
B) By summarizing and disseminating topological information across peer groups

Prompt 3:
Correct answer:
A) Generating UDP datagrams with incrementing TTL values

Prompt 4:
Correct answer:
C) It facilitates the exchange of keys and encryption parameters.

Prompt 5:
Correct answer:
D) To implement a cutting-edge technology regardless of its impact

Prompt 6:
Correct answer:
D) Additive Increase/Multiplicative Decrease (AIMD)

Prompt 7:
Correct answer:
C) Explicit hellos

Prompt 8:
Correct answer:
D) Reverse Lookup Zones

Prompt 9:
Correct answer:
C) To prevent ill-behaved sources from capturing large fractions of network capacity.

Prompt 10:
Correct answer:
D) To determine the beginning and end of a frame

Prompt 11:
Correct answer:
D) Introducing ultra nodes and leaves and techniques like Query Routing Protocol (QRP)

Prompt 12:
Correct answer:
C) It maps domain names to IP addresses.

Prompt 13:
Correct answer:
C) Ensuring voice packets have priority to prevent quality issues

Prompt 14:
Correct answer:
C) Mail server

Prompt 15:
Correct answer:
C) To improve network management and reduce broadcast traffic

Prompt 16:
Correct answer:
B) It uses a weak encryption algorithm easily cracked by readily available tools

Prompt 17:
Correct answer:
D) Performance Delay

Prompt 18:
Correct answer:
D) 5.76 Mcps

Prompt 19:
Correct answer:
C) Encryption

Prompt 20:
Correct answer:
B) To coordinate communication among nodes within the Basic Service Set (BSS)

Prompt 21:
Correct answer:
C) To provide logical communication between hosts

Prompt 22:
Correct answer:
C) It provides the receiving NIC time to realize a frame and identify where the frame starts

Prompt 23:
Correct answer:
C) It helps in identifying the receiving socket and directs the segment to that socket.

Prompt 24:
Correct answer:
D) Frame length restrictions

Prompt 25:
Correct answer:
A) To ensure every packet uses a different link to balance load

Prompt 26:
Correct answer:
C) Retransmits all packets from the frame which received an error onwards

Prompt 27:
Correct answer:
B) The mapping of data into a sequence of data cells.

Prompt 28:
Correct answer:
D) Universal 26

Prompt 29:
Correct answer:
B) Computes a message from the transmitted IP packet and a secret key for authentication

Prompt 30:
Correct answer:
A) Supervising the circulation of the token and initiating recovery procedures as needed

Prompt 31:
Correct answer:
C) Diagram showing location dependencies between applications and devices

Prompt 32:
Correct answer:
B) It provides longer key lengths that are less susceptible to brute-force attacks.

Prompt 33:
Correct answer:
B) IEEE 802.2 LLC/SNAP frame

Prompt 34:
Correct answer:
D) 128-bit block cipher with 128-bit key.

Prompt 35:
Correct answer:
B) Dual-stack approach

Prompt 36:
Correct answer:
D) It facilitates quicker recovery from failures due to having a duplicated signal on the protection line.

Prompt 37:
Correct answer:
D) 8

Prompt 38:
Correct answer:
A) It provides localized processing to reduce latency

Prompt 39:
Correct answer:
D) Variation in link quality

Prompt 40:
Correct answer:
D) Higher resource costs

Prompt 41:
Correct answer:
B) An error reporting mechanism for unsupportable IPv6 header options

Prompt 42:
Correct answer:
B) It identifies the frame type and data size.

Prompt 43:
Correct answer:
B) To allow for simultaneous bidirectional communication over a single frequency band

Prompt 44:
Correct answer:
A) Packet Switching

Prompt 45:
Correct answer:
C) To efficiently share transmission facilities among users

Prompt 46:
Correct answer:
B) 3FFD:3600:0000:0000:0302:B3FF:FE3C: C0DB

Prompt 47:
Correct answer:
D) It assigns weights that effectively control the proportion of the links bandwidth that flow will get.

Prompt 48:
Correct answer:
D) cwnd (Congestion Window)

Prompt 49:
Correct answer:
B) Protecting the session key from unauthorized access.

Prompt 50:
Correct answer:
D) To monitor the status and activities of network interfaces.

Prompt 51:
Correct answer:
C) Agent discovery, Registration with the home agent, and Indirect routing of datagrams

Prompt 52:
Correct answer:
D) Error Detection

Prompt 53:
Correct answer:
C) Pi/4 DQPSK

Prompt 54:
Correct answer:
B) When the network requires improved resilience and fault isolation

Prompt 55:
Correct answer:
B) To enable communication between different radio technologies.

Prompt 56:
Correct answer:
A) Ring

Prompt 57:
Correct answer:
B) The variance in packet arrival times

Prompt 58:
Correct answer:
A) To configure and monitor network devices.

Prompt 59:
Correct answer:
D) To allow forwarding decisions to be made locally at each input port, avoiding a centralized processing bottleneck.

Prompt 60:
Correct answer:
D) Blind transfer

Prompt 61:
Correct answer:
D) Reservations take effect in the immediate next cycle.

Prompt 62:
Correct answer:
A) The reservation state is deleted.

Prompt 63:
Correct answer:
B) The parallel detection feature comes into play.

Prompt 64:
Correct answer:
D) The set of counters

Prompt 65:
Correct answer:
A) They allow for dynamic network reconfiguration according to changing demands.

Prompt 66:
Correct answer:
B) Ensuring that there is no noticeable change of service quality for a user moving from one domain to another.

Prompt 67:
Correct answer:
B) The radio propagation characteristics and antenna features

Prompt 68:
Correct answer:
D) TCP offers reliable data transfer, converting IP's unreliable service between end systems into a reliable data transport service.

Prompt 69:
Correct answer:
D) show ntp status

Prompt 70:
Correct answer:
B) Each layer should only perform a single task

Prompt 71:
Correct answer:
B) A managed object represents one aspect of the managed device, while an MIB is a standardized virtual information repository of managed objects.

Prompt 72:
Correct answer:
A) Malware that disguises itself as legitimate software.

Prompt 73:
Correct answer:
A) Interface names and security levels

Prompt 74:
Correct answer:
B) Configuration revision numbers

Prompt 75:
Correct answer:
B) To minimize energy consumption and ensure efficient operation.

Prompt 76:
Correct answer:
D) Internet2 technology in public health discussions among practitioners globally.

Prompt 77:
Correct answer:
D) Message Integrity

Prompt 78:
Correct answer:
D) Skype

Prompt 79:
Correct answer:
D) Pure ALOHA

Prompt 80:
Correct answer:
C) To route and forward packets to their appropriate destinations

Prompt 81:
Correct answer:
A) To rank routes based on a distance metric within an AS

Prompt 82:
orrect answer:
B) To generate keys for a message authentication and encryption.

Prompt 83:
Correct answer:
D) Wireless local area network (WLAN) technologies

Prompt 84:
Correct answer:
D) Manchester

Prompt 85:
Correct answer:
B) To provide an electrical power source over the network cabling for devices like IP phones.

Prompt 86:
Correct answer:
A) CRC-16

Prompt 87:
Correct answer:
A) It enables network clients to generate their own global unicast addresses.

Prompt 88:
Correct answer:
C) ASCII strings similar to HTTP for communication.

Prompt 89:
Correct answer:
C) State/Optimization/Surface (SOS) Triad

Prompt 90:
Correct answer:
C) To place the servers that access the internet directly

Prompt 91:
Correct answer:
D) WATM-WG

Prompt 92:
Correct answer:
D) The outcome of the Connection Admission Control (CAC) performed by each switch along the selected path

Prompt 93:
Correct answer:
B) An acknowledged segment indicates non-congestion allowing senders rate to increase.

Prompt 94:
Correct answer:
B) It layers multiple security measures to protect against attacks

Prompt 95:
Correct answer:
C) Mobile Switching Centre

Prompt 96:
Correct answer:
C) Wireless links face certain challenges like fading, multipath, and hidden terminals.

Prompt 97:
Correct answer:
B) SNMP monitoring and logging

Prompt 98:
Correct answer:
A) 12

Prompt 99:
Correct answer:
D) It specifies information such as picture size and quantization matrices for a GOP.

Prompt 100:
Correct answer:
C) MAC

Prompt 101:
Correct answer:
B) TCP NewReno

Prompt 102:
Correct answer:
A) By assigning each wireless terminal a unique spreading sequence

Prompt 103:
Correct answer:
B) BGP

Prompt 104:
Correct answer:
D) To serve as reusable services to support the requirements of software users.

Prompt 105:
Correct answer:
C) BBR (Bottleneck Bandwidth and Round-trip propagation time)

Prompt 106:
Correct answer:
C) It requires each router to maintain state information of every passing flow and support resource reservation, creating huge storage and processing overheads.

Prompt 107:
Correct answer:
D) VNFs provide flexibility in deploying network functions as needed.

Prompt 108:
Correct answer:
D) SYN, SYN-ACK, ACK

Prompt 109:
Correct answer:
A) Vehicular speed requiring 1 Gbps

Prompt 110:
Correct answer:
A) To validate and test configurations.

Prompt 111:
Correct answer:
C) Connection retry

Prompt 112:
Correct answer:
C) Congestion control involves limiting access to the network only to traffic that is likely to be delivered.

Prompt 113:
Correct answer:
B) It ensures the integrity of the data packet.

Prompt 114:
Correct answer:
B) Each connection gets an equal share of the link bandwidth.

Prompt 115:
Correct answer:
A) It provides authentication services for the mobile devices attempting to attach to the network.

Prompt 116:
Correct answer:
C) It allows connected devices to agree on the maximum common transmission speed.

Prompt 117:
Correct answer:
D) To minimize the total distance without considering disjointness

Prompt 118:
Correct answer:
D) Established by widespread usage and acceptance.

Prompt 119:
Correct answer:
A) AirCrack

Prompt 120:
Correct answer:
A) Standard protocols are documented and approved by Internet authorities, while nonstandard ones are proprietary and may be used privately without approval.

Prompt 121:
Correct answer:
D) To ensure data integrity and privacy between client and server

Prompt 122:
Correct answer:
B) To convert IP addresses from host to network byte order

Prompt 123:
Correct answer:
D) Cable Internet Access

Prompt 124:
Correct answer:
C) DHCP

Prompt 125:
Correct answer:
C) Connect function

Prompt 126:
Correct answer:
B) The coordinates rotate with the Earth, keeping a fixed point constant relative to the Earth's surface

Prompt 127:
Correct answer:
C) Digitization and packing of various signal types into packets

Prompt 128:
Correct answer:
B) Reduces client response time and network traffic

Prompt 129:
Correct answer:
A) An all-IP core network offering integrated voice and data

Prompt 130:
Correct answer:
B) It avoids packet fragmentation and potential data loss

Prompt 131:
Correct answer:
B) Routes are discovered on-demand.

Prompt 132:
Correct answer:
C) Multipurpose Internet Mail Extensions

Prompt 133:
Correct answer:
D) interface-vlan feature

Prompt 134:
Correct answer:
D) Adding more identical modules.

Prompt 135:
Correct answer:
A) Frames that have been sent but are as yet unacknowledged

Prompt 136:
Correct answer:
B) To facilitate the rapid and accurate exchange of patient health records

Prompt 137:
Correct answer:
B) Facilitating the retrieval of web pages.

Prompt 138:
Correct answer:
B) Synchronous Optical Network

Prompt 139:
Correct answer:
B) To verify the identity of the user for security purposes.

Prompt 140:
Correct answer:
C) By exporting it

Prompt 141:
Correct answer:
B) A number only used once within a protocol.

Prompt 142:
Correct answer:
A) Channelized and Unchannelized

Prompt 143:
Correct answer:
B) To document the network's hardware, software, and configuration features

Prompt 144:
Correct answer:
B) Sequence number

Prompt 145:
Correct answer:
D) The Web server sends back a connection reply message.

Prompt 146:
Correct answer:
B) Smooth terrain increases reflected power

Prompt 147:
Correct answer:
D) Data sink

Prompt 148:
Correct answer:
A) RTP

Prompt 149:
Correct answer:
A) It allows isolated virtual networks to share the same physical infrastructure

Prompt 150:
Correct answer:
D) It matches incoming packets to a set of header field values and performs actions on matched packets

Prompt 151:
Correct answer:
B) It allows good performance for speech signals at the lower rates.

Prompt 152:
Correct answer:
D) Tuning the bandwidth

Prompt 153:
Correct answer:
A) It leads to an increased number of location updates, known as the ping-pong effect.

Prompt 154:
Correct answer:
B) Computer networks are not limited to a particular application and support a wide range of applications.

Prompt 155:
Correct answer:
B) Transmitting short text messages up to 160 characters in length

Prompt 156:
Correct answer:
B) Channel coding to correct errors

Prompt 157:
Correct answer:
A) H.245

Prompt 158:
Correct answer:
A) To handle the establishment of logical channels between devices.

Prompt 159:
Correct answer:
B) NumericString

Prompt 160:
Correct answer:
B) To convert each incoming Virtual Circuit Identifier (VCI) to an appropriate outgoing VCI

Prompt 161:
Correct answer:
D) Any host or service that can be accessed through the network.

Prompt 162:
Correct answer:
C) It shows the VLAN used, up/down status, speed, and the port channel number for which the interface is a member.

Prompt 163:
Correct answer:
A) The entire switch gets rebooted, ceasing all network traffic traversing the switch.

Prompt 164:
Correct answer:
D) It is an application-layer control protocol used for supporting real-time multimedia applications of roaming users

Prompt 165:
Correct answer:
C) Stop-and-Wait ARQ

Prompt 166:
Correct answer:
A) Calculate 'p' and 'q' which can then be used to derive 'z' and 'e', which in turn can be used to find 'd'.

Prompt 167:
Correct answer:
A) 100 Mbps.

Prompt 168:
Correct answer:
C) Reliability and rate control

Prompt 169:
Correct answer:
A) Summarizes topology information.

Prompt 170:
Correct answer:
C) Router

Prompt 171:
Correct answer:
A) A framework for executing code via smart contracts.

Prompt 172:
Correct answer:
D) A case where the signal from one pair in the same cable interferes with another pair

Prompt 173:
Correct answer:
C) To speed up the computation by hashing the plaintext first

Prompt 174:
Correct answer:
A) The LS algorithm requires global information, while the DV algorithm only communicates with directly connected neighbors.

Prompt 175:
Correct answer:
D) Reservation merging style

Prompt 176:
Correct answer:
D) NAT allows a mobile device to have a transient identifier in addition to its permanent identifiers while in the visited network.

Prompt 177:
Correct answer:
A) Because vPC requires configuration consistency between switches.

Prompt 178:
Correct answer:
C) NDP is implemented to do the low-level work of determining MAC addresses that correspond to specific IP addresses and perform other network utilities.

Prompt 179:
Correct answer:
C) Internet Control Message Protocol (ICMP)

Prompt 180:
Correct answer:
B) By broadcasting their reservation bit during the appropriate minislot

Prompt 181:
Correct answer:
B) It represents the ID number assigned to a Security Association (SA).

Prompt 182:
Correct answer:
B) To inform the sender about the receiver's buffer availability

Prompt 183:
Correct answer:
B) Based on signal reception from at least three satellites

Prompt 184:
Correct answer:
A) The bandwidth of the analog signal

Prompt 185:
Correct answer:
B) Providing tailored networks for different applications

Prompt 186:
Correct answer:
C) To enable faster forwarding of packets by using fixed-length labels

Prompt 187:
Correct answer:
D) Report messages contain a list of records issued by the respective host.

Prompt 188:
Correct answer:
C) Sequentially with the first matching entry causing the route map to exit.

Prompt 189:
Correct answer:
B) To determine the strength of the satellite signal within a certain area

Prompt 190:
Correct answer:
A) Packets having to wait before previously queued messages are transmitted

Prompt 191:
Correct answer:
A) To control access to specific resources.

Prompt 192:
Correct answer:
A) To define how nodes interact with their local multicast router.

Prompt 193:
Correct answer:
C) Placing a secret subset of objects in a knapsack to obtain a total weight

Prompt 194:
Correct answer:
D) A path that will not forward traffic back to the sending node.

Prompt 195:
Correct answer:
B) It separates external routing from internal topology changes

Prompt 196:
Correct answer:
B) The ratio between bandwidth and delay.

Prompt 197:
Correct answer:
A) To list domain names and their corresponding IP addresses for static name resolution

Prompt 198:
Correct answer:
A) Asking for the time of day

Prompt 199:
Correct answer:
D) CatOS displays provide a more concise and easily readable format.

Prompt 200:
Correct answer:
D) Because the physical layer attributes can influence the overall performance of the medium access control (MAC) protocol.

Prompt 201:
Correct answer:
D) Forwarding frames from one LAN to another.

Prompt 202:
Correct answer:
B) Its fixed payload and overhead sizes in the PDUs.

Prompt 203:
Correct answer:
B) By verifying the digital signature with the CAs public key

Prompt 204:
Correct answer:
D) Applying subnetting techniques

Prompt 205:
Correct answer:
C) They provide directions and endpoints for traffic flows.

Prompt 206:
Correct answer:
B) Different media types enable the transfer of data from the source to the destination.

Prompt 207:
Correct answer:
D) Network virtualization

Prompt 208:
Correct answer:
D) Last Mile

Prompt 209:
Correct answer:
A) It prevents the redistribution of routes

Prompt 210:
Correct answer:
D) To distribute label bindings among Label Switch Routers (LSRs)

Prompt 211:
Correct answer:
A) To passively capture and display messages

Prompt 212:
Correct answer:
B) Performance may decline due to increased chances of collisions on the shared medium

Prompt 213:
Correct answer:
D) A company that enables users to surf the internet

Prompt 214:
Correct answer:
C) To confirm that a connection request is current and not a delayed duplicate

Prompt 215:
Correct answer:
A) A set of technologies for managing and prioritizing traffic on a network

Prompt 216:
Correct answer:
B) Selective acknowledgment

Prompt 217:
Correct answer:
B) To reduce the ambiguity caused by delayed duplicate packets

Prompt 218:
Correct answer:
B) It offers integrated services of packet switching and isochronous services at 100 Mbps

Prompt 219:
Correct answer:
D) The number of bits used for the subnet mask.

Prompt 220:
Correct answer:
C) Metcalfe's law

Prompt 221:
Correct answer:
D) Quick deployment and High security level

Prompt 222:
Correct answer:
A) Through label-switched routing

Prompt 223:
Correct answer:
D) Automatic encryption of data

Prompt 224:
Correct answer:
A) When reliable delivery is unnecessary and speed is critical.

Prompt 225:
Correct answer:
B) Port security being triggered

Prompt 226:
Correct answer:
A) Correctness, complexity, robustness, stability, fairness, and efficiency

Prompt 227:
Correct answer:
A) The nervous system in a human body

Prompt 228:
Correct answer:
A) Allocates IP addresses to network devices

Prompt 229:
Correct answer:
D) Forward error correction

Prompt 230:
Correct answer:
C) To carry signaling information and possibly access packet networks.

Prompt 231:
Correct answer:
D) Relay and routing functions at data-link layer.

Prompt 232:
Correct answer:
A) By reducing resource utilization through fewer control plane updates

Prompt 233:
Correct answer:
A) Decommissioning part of the network to reduce traffic

Prompt 234:
Correct answer:
C) They can perform protocol translation at each intermediary node.

Prompt 235:
Correct answer:
D) Connection, Transaction, and Deletion

Prompt 236:
Correct answer:
A) It is used for connection setup

Prompt 237:
Correct answer:
C) To designate the socket for listening to incoming messages on that port

Prompt 238:
Correct answer:
A) Preventing specific routes from being redistributed

Prompt 239:
Correct answer:
B) It creates a traffic profile and detects statistical anomalies in network activities.

Prompt 240:
Correct answer:
A) Link rate

Prompt 241:
Correct answer:
C) ONOS

Prompt 242:
Correct answer:
D) Modular multiplicative inverse

Prompt 243:
Correct answer:
D) 100 mph

Prompt 244:
Correct answer:
A) Factors such as the physical length of the link, link speed, or the monetary cost associated with the link

Prompt 245:
Correct answer:
C) To define the network boundaries within a given IP address

Prompt 246:
Correct answer:
C) It must produce unique output for all inputs

Prompt 247:
Correct answer:
C) To identify the specific socket in a host

Prompt 248:
Correct answer:
B) GPRS Tunnelling Protocol (GTP)

Prompt 249:
Correct answer:
A) It provides the route taken by packets from the source to the destination and determines round-trip delays.

Prompt 250:
Correct answer:
A) HTTPS

Prompt 251:
Correct answer:
B) Binary exponential backoff

Prompt 252:
Correct answer:
B) Code Division Multiple Access (CDMA)

Prompt 253:
Correct answer:
D) 18.4 percent

Prompt 254:
Correct answer:
B) MIMO technology

Prompt 255:
Correct answer:
C) The entire packet header and payload.

Prompt 256:
Correct answer:
C) Temporary overlap of many cells from different connections at the same point in the network

Prompt 257:
Correct answer:
D) Type 8, Code 0

Prompt 258:
Correct answer:
D) It does not provide capabilities that a network administrator can use to manage the network.

Prompt 259:
Correct answer:
D) Determines how many frames can be sent before receiving an acknowledgment

Prompt 260:
ect answer:
D) The 'offered load' and'sending rate' both refer to the rate at which the application sends original data into the network

Prompt 261:
Correct answer:
A) Authentication and Encryption

Prompt 262:
Correct answer:
A) They function as inputs to encryption and decryption algorithms to code or decode the message.

Prompt 263:
Correct answer:
D) They suffer from baseline wandering with long sequences of identical bits.

Prompt 264:
Correct answer:
B) MPLS offers cost advantages and has become competitive in pricing.

Prompt 265:
Correct answer:
B) The segment is stored temporarily by the receiver until the missing segments arrive.

Prompt 266:
Correct answer:
B) Star

Prompt 267:
Correct answer:
C) Broadcast links and point-to-point links

Prompt 268:
Correct answer:
A) Virtual topology

Prompt 269:
Correct answer:
A) Larger address space

Prompt 270:
Correct answer:
A) The time a signal takes to propagate impacts the chance of collisions.

Prompt 271:
Correct answer:
D) Facilitating high-speed switching and enabling traffic management

Prompt 272:
Correct answer:
D) HSUPA supports faster download speeds than HSDPA.

Prompt 273:
Correct answer:
C) Sends an ACK immediately.

Prompt 274:
Correct answer:
D) It supports prioritized and parameterized QoS

Prompt 275:
Correct answer:
C) Open Shortest Path First

Prompt 276:
Correct answer:
D) Indicates the primary recipients of the message.

Prompt 277:
Correct answer:
D) HEAD

Prompt 278:
Correct answer:
D) The packet undergoes a process called fragmentation

Prompt 279:
Correct answer:
D) Throughput, delay, jitter, and loss rate

Prompt 280:
Correct answer:
C) Version, IP Protocol, Service Quality, and Total Length

Prompt 281:
Correct answer:
D) It enables multiple users to work on documents simultaneously.

Prompt 282:
Correct answer:
D) To send a users location information to the server

Prompt 283:
Correct answer:
D) It decides whether a request for a new connection should be accepted or rejected

Prompt 284:
Correct answer:
D) Independent forwarding decisions by network devices

Prompt 285:
Correct answer:
D) Each transmitted frame requires an individual acknowledgement to confirm successful delivery.

Prompt 286:
Correct answer:
D) It acts as a synchronization signal for the receiving hardware to prepare for frame reception.

Prompt 287:
Correct answer:
D) Packet loss and lower latency during link configuration and binding updates

Prompt 288:
Correct answer:
D) To move packets between nodes on the same link or LAN.

Prompt 289:
Correct answer:
D) To enable users to learn about a topic while finding relevant information.

Prompt 290:
Correct answer:
C) A summary route is for subnets only, while a supernet includes major networks.

Prompt 291:
Correct answer:
B) Full-consult transfer

Prompt 292:
Correct answer:
D) It directly maps binary data values to signals.

Prompt 293:
Correct answer:
A) Point-to-Point links and Broadcast links

Prompt 294:
Correct answer:
B) From the top down, stopping when a match is found

Prompt 295:
Correct answer:
B) To trace and identify individual cables

Prompt 296:
orrect answer:
D) An entryway with two successive locked doors used to control access

Prompt 297:
Correct answer:
A) Nontransparent fragmentation

Prompt 298:
Correct answer:
C) Because it provides precise control over how traffic flows in the network

Prompt 299:
Correct answer:
A) It multiplexes multiple real-time data streams onto a single stream of UDP packets.

Prompt 300:
Correct answer:
B) MPEG 1 layer 3, also known as MP3

Prompt 301:
Correct answer:
D) Dynamic Host Configuration Protocol (DHCP)

Prompt 302:
Correct answer:
B) Pre-provisioned connections that act as leased lines

Prompt 303:
Correct answer:
C) 10 Mbps

Prompt 304:
Correct answer:
C) Basic (Non-AAA) Authentication

Prompt 305:
Correct answer:
A) Port 21 is used for the control connection, and port 20 is used for the data connection.

Prompt 306:
Correct answer:
B) Client network may be exposed to certain security issues.

Prompt 307:
Correct answer:
D) It's a document that outlines the agreement in occasional business relations

Prompt 308:
Correct answer:
A) MAC uses a symmetric key while digital signature uses an asymmetric key

Prompt 309:
Correct answer:
D) The preamble is longer and used for synchronization, while the start of frame delimiter specifically indicates the start of the actual data frame.

Prompt 310:
Correct answer:
A) Circuit switching pre-allocates use of the transmission link regardless of demand with unused link time going unused, while packet switching allocates link use on demand.

Prompt 311:
Correct answer:
C) Absorption and scattering of light by the impurities

Prompt 312:
Correct answer:
D) Both create unique network identifiers and manage data encryption

Prompt 313:
Correct answer:
C) It means routing packets via the path with the least total cost or 'weight.'

Prompt 314:
Correct answer:
D) People who design and build the devices and protocols that make up the Internet.

Prompt 315:
Correct answer:
C) It requires a mechanism to prevent simultaneous frame transmissions by multiple nodes.

Prompt 316:
Correct answer:
B) Increased port density by freeing up chassis slots

Prompt 317:
Correct answer:
D) Error-recovery responsibilities are removed from the intermediate nodes, having only the end systems initiate error recovery.

Prompt 318:
Correct answer:
A) Providing specifications for multiplexing digital signals over fiber optic cables

Prompt 319:
Correct answer:
C) Pragmatic General Multicast (PGM)

Prompt 320:
Correct answer:
A) Occam's Razor

Prompt 321:
Correct answer:
D) 172.16.0.0 - 172.31.255.255

Prompt 322:
Correct answer:
D) To contain payload and indicate the start and end of frame

Prompt 323:
Correct answer:
B) The presence of equal cost multipath (ECMP)

Prompt 324:
Correct answer:
C) To start the encryption process

Prompt 325:
Correct answer:
C) RTP

Prompt 326:
Correct answer:
B) Personalization of data delivered and options for secure transmission

Prompt 327:
Correct answer:
D) NFV emphasizes on virtualizing the entire network function, while SDN abstracts and centralizes the network control plane.

Prompt 328:
Correct answer:
C) To prevent or at least minimize collisions in the network

Prompt 329:
Correct answer:
C) Ensuring direct single-hop communications between users' devices.

Prompt 330:
Correct answer:
B) Telephone scam

Prompt 331:
Correct answer:
C) In-built traffic-class field in the MPLS header.

Prompt 332:
Correct answer:
D) It offers feedback and control for RTP streaming sessions

Prompt 333:
Correct answer:
D) To contain the session information such as IP address and port number

Prompt 334:
Correct answer:
B) Designing a scalable and flexible IP scheme.

Prompt 335:
Correct answer:
A) A route to a specific host

Prompt 336:
Correct answer:
D) To divide networks into subnetworks

Prompt 337:
Correct answer:
A) Analog data is easily affected by noise while digital data is more robust to noise.

Prompt 338:
Correct answer:
D) To reduce the appearance of flicker at lower frame rates

Prompt 339:
Correct answer:
B) They facilitate the grouping and improved management of related networks.

Prompt 340:
Correct answer:
A) The packet-switched public data network (PSPDN)

Prompt 341:
Correct answer:
A) It charges calls that have to go through it

Prompt 342:
Correct answer:
D) By preventing unauthorized DHCP servers from issuing IP addresses.

Prompt 343:
Correct answer:
B) Extensible Provisioning Protocol (EPP)

Prompt 344:
Correct answer:
B) The National K-20 Initiative

Prompt 345:
Correct answer:
C) To prevent signal interference

Prompt 346:
Correct answer:
B) To improve the routing efficiency by reducing the size of routing tables.

Prompt 347:
Correct answer:
C) It displays the ARP table that maps IP addresses to MAC addresses.

Prompt 348:
Correct answer:
A) Extended slot times to 512 bytes.

Prompt 349:
Correct answer:
A) To provide an alternative path in case of primary path failure.

Prompt 350:
Correct answer:
B) To regenerate signals and connect LAN segments

Prompt 351:
Correct answer:
C) MAC address

Prompt 352:
Correct answer:
C) BGP

Prompt 353:
Correct answer:
C) Commodity hosts, also known as blades

Prompt 354:
Correct answer:
D) Trusting the observation and decision-making processes.

Prompt 355:
Correct answer:
B) To adapt higher-layer protocols to ATM cells

Prompt 356:
Correct answer:
B) To create multiple subnetworks of different sizes from a single IP address range.

Prompt 357:
Correct answer:
D) Busy tone approach

Prompt 358:
Correct answer:
D) To compare different approaches and select the optimal solution

Prompt 359:
Correct answer:
C) It connects the data center network to the public Internet.

Prompt 360:
Correct answer:
B) The mobile phone network includes both packet and circuit-switched equipment, showcasing a transition in core network technologies.

Prompt 361:
Correct answer:
A) Multitoken operation

Prompt 362:
Correct answer:
B) It hides the internal IP address structure from external networks.

Prompt 363:
Correct answer:
B) Flow table and Forwarding table

Prompt 364:
Correct answer:
D) Managing direct peer connections without using IP addresses.

Prompt 365:
Correct answer:
A) Receiver authentication

Prompt 366:
Correct answer:
C) It improves the efficiency of encryption, particularly for long messages

Prompt 367:
Correct answer:
B) Second Generation (2G)

Prompt 368:
Correct answer:
B) It significantly reduces bandwidth utilization.

Prompt 369:
Correct answer:
A) To remove unnecessary branches from the multicast tree

Prompt 370:
Correct answer:
C) By keeping track of each user's current IP address.

Prompt 371:
Correct answer:
C) More efficient allocation of IP addresses by varying the length of the subnet mask.

Prompt 372:
Correct answer:
A) Software can contain bugs that can introduce new vulnerabilities.

Prompt 373:
Correct answer:
B) To manage multicast group membership

Prompt 374:
Correct answer:
B) It enables real-time mirroring of user sessions to ensure no data is lost during a failover event.

Prompt 375:
Correct answer:
B) It improves performance over high congestion and high delay connections

Prompt 376:
Correct answer:
B) Through dynamic content routing based on user's real-time location

Prompt 377:
Correct answer:
B) High reliability.

Prompt 378:
Correct answer:
C) Minislots

Prompt 379:
Correct answer:
B) Collisions due to a station not detecting another's transmission.

Prompt 380:
Correct answer:
A) It may cause a significant increase in delay and optimal throughput

Prompt 381:
Correct answer:
D) The colliding devices stop transmitting and send a jamming signal

Prompt 382:
Correct answer:
C) It provides differentiated quality of service by prioritizing traffic.

Prompt 383:
Correct answer:
C) IEEE 802.11

Prompt 384:
Correct answer:
D) Space segment, Control segment, and User segment

Prompt 385:
Correct answer:
C) Predictable requirements and best-effort flows

Prompt 386:
Correct answer:
C) C/n bits/second

Prompt 387:
Correct answer:
C) To reduce errors in the cell header and prevent misrouting

Prompt 388:
Correct answer:
B) An intermediate node combines data packets from multiple child nodes before sending to the BS.

Prompt 389:
Correct answer:
B) WPAN devices can specialise in certain capabilities and can borrow the capabilities of other devices

Prompt 390:
Correct answer:
B) To identify the origin and destination of network traffic flows.

Prompt 391:
Correct answer:
B) Minimize the risk of exploitation through software vulnerabilities.

Prompt 392:
Correct answer:
A) By multiplying the bit by a signal that changes at a much faster rate than the original sequence of data bits.

Prompt 393:
Correct answer:
D) Slows down the propagation of frequent changes to reduce processing load

Prompt 394:
Correct answer:
D) Session Description Protocol (SDP)

Prompt 395:
Correct answer:
D) 120

Prompt 396:
Correct answer:
A) To request or provide specific configuration parameters beyond the basic IP address assignment

Prompt 397:
Correct answer:
D) It enters an infinite loop and fails to terminate.

Prompt 398:
Correct answer:
D) Tunneling protocol establishment between the home gateway and visited network gateway

Prompt 399:
Correct answer:
D) IP address for the default gateway router and Subnet block

Prompt 400:
Correct answer:
C) It allows the window size to dynamically adjust to varying network conditions.

Prompt 401:
Correct answer:
B) Potential higher operational expenses due to resource consumption

Prompt 402:
Correct answer:
C) It is not possible to obtain the original plaintext from the encrypted message.

Prompt 403:
Correct answer:
D) It identifies the active device for which the frame is intended.

Prompt 404:
Correct answer:
C) To improve content display without sacrificing device independence.

Prompt 405:
Correct answer:
D) It deals with radio transmission and modulation.

Prompt 406:
Correct answer:
C) Employing a multilayered approach to minimize threats to the LAN

Prompt 407:
Correct answer:
C) GPRS

Prompt 408:
Correct answer:
C) 1969

Prompt 409:
Correct answer:
C) The maximum cable length in meters

Prompt 410:
Correct answer:
C) Break the fading correlation and increase the diversity order

Prompt 411:
Correct answer:
A) Physical layer

Prompt 412:
Correct answer:
A) Blog.

Prompt 413:
Correct answer:
D) It assists in locating the current position of a recipient for call routing.

Prompt 414:
Correct answer:
C) Standardize telecommunications interfaces globally.

Prompt 415:
Correct answer:
D) To determine when outdated routes are permanently removed from the routing table.

Prompt 416:
Correct answer:
A) To establish a VCC between hosts in the same LIS.

Prompt 417:
Correct answer:
B) GPRS often has lower pricing for the data transferred, as opposed to being charged based on connection duration.

Prompt 418:
Correct answer:
B) Enhancing bandwidth and redundancy.

Prompt 419:
Correct answer:
D) It enables video playback to continue during network congestion

Prompt 420:
Correct answer:
C) Switch forwarding table

Prompt 421:
Correct answer:
A) To map packets from a private network into ones that can traverse the global Internet.

Prompt 422:
Correct answer:
A) Retransmissions over the wireless link

Prompt 423:
Correct answer:
B) It allows datagrams to be first routed to the home network, then to the visited network transparently to the sender.

Prompt 424:
Correct answer:
C) Private cloud

Prompt 425:
Correct answer:
A) The level of congestion experienced by the datagram in the network

Prompt 426:
Correct answer:
B) To poll the stations one at a time using access point

Prompt 427:
Correct answer:
A) It aggregates traffic flows onto shared paths, improving trunk utilization

Prompt 428:
Correct answer:
B) Its simplistic calculation means some error patterns may go undetected.

Prompt 429:
Correct answer:
D) It dedicates the entire bandwidth of the medium to the two connected devices.

Prompt 430:
Correct answer:
C) A domain name that ends with a period, indicating it is full and exact

Prompt 431:
Correct answer:
C) Special characters (e.g., STX for start and ETX for end).

Prompt 432:
Correct answer:
B) It emits or collects electromagnetic waves for transmission and reception

Prompt 433:
Correct answer:
C) Interaction between local control plane processes and off-box processes

Prompt 434:
Correct answer:
A) To initiate the start of a mail transaction

Prompt 435:
Correct answer:
C) Data transmission rate

Prompt 436:
Correct answer:
D) To separate POTS channel from DSL channels for harmonious operation.

Prompt 437:
Correct answer:
D) Other factors like equipment failures or new traffic patterns can also cause problems.

Prompt 438:
Correct answer:
C) Virtual Private Networks (VPN).

Prompt 439:
Correct answer:
B) 100 to 150 kilometers

Prompt 440:
Correct answer:
B) It validates users¡¯ perceptions and uncovers actual traffic patterns

Prompt 441:
Correct answer:
C) Packet switching involves breaking data into packets, sending them separately, and reassembling them at the destination, while circuit switching sets up a dedicated communication path between the sender and receiver for the duration of communication.

Prompt 442:
Correct answer:
D) password encryption service

Prompt 443:
Correct answer:
C) It blocks traffic from unknown subnets for security.

Prompt 444:
Correct answer:
B) The distance between stations.

Prompt 445:
Correct answer:
C) To facilitate alternating between receive and transmit processing in mobile stations.

Prompt 446:
Correct answer:
C) Consolidating network functions into standard server infrastructure.

Prompt 447:
Correct answer:
C)  By breaking down the boundaries between address classes for route aggregation

Prompt 448:
Correct answer:
B) The quantity of data to be copied and the duration it will need to be kept

Prompt 449:
Correct answer:
B) Waveform coding

Prompt 450:
Correct answer:
C) It provides hardware support for Quality of Service (QoS) functions

Prompt 451:
Correct answer:
D) Polling system with M = 32 stations and \( a' = 10 \).

Prompt 452:
Correct answer:
C) They allow for increasing the size of the TCP window.

Prompt 453:
Correct answer:
D) As \( a \) decreases, the delay performance improves.

Prompt 454:
Correct answer:
D) Sensing coverage

Prompt 455:
Correct answer:
A) Header, payload, trailer.

Prompt 456:
Correct answer:
B) BGP4

Prompt 457:
Correct answer:
C) Contract with an ISP, obtain a domain name, advertise the prefix with BGP, install a DNS server

Prompt 458:
Correct answer:
C) They enable a mobile to be connected to two base stations simultaneously for a smoother transition.

Prompt 459:
Correct answer:
D) Time division multiple access (TDMA)

Prompt 460:
Correct answer:
A) Travel and tourism

Prompt 461:
Correct answer:
A) Reduced blast radius in case of failure

Prompt 462:
Correct answer:
A) Acceptable use policy

Prompt 463:
Correct answer:
C) Channels 1, 6, and 11

Prompt 464:
Correct answer:
A) Frequency Shift Keying (FSK)

Prompt 465:
Correct answer:
D) It speeds up the DNS resolution process by temporarily storing previous query results.

Prompt 466:
Correct answer:
B) It involves computers waiting and sensing if another device is already transmitting.

Prompt 467:
Correct answer:
D) Complexity in translating intent to specific configurations

Prompt 468:
Correct answer:
D) Scintillation, attenuation caused by atmospheric gases, and attenuation caused by hydrometeors.

Prompt 469:
Correct answer:
A) Gaussian frequency shift keying (GFSK)

Prompt 470:
Correct answer:
B) Set a threshold for broadcast traffic to prevent network storms.

Prompt 471:
Correct answer:
B) If the port is necessary to prevent a loop in the network topology.

Prompt 472:
Correct answer:
A) It assists in the alignment of the terminal operations with the base station's timing.

Prompt 473:
Correct answer:
D) It reduces latency and creates completely predictable connections.

Prompt 474:
Correct answer:
D) Basic Encoding Rules

Prompt 475:
Correct answer:
A) Shaping controls per-flow throughput, while scheduling allocates bandwidth for a group of flows

Prompt 476:
Correct answer:
B) By configuring a Telnet application gateway in combination with packet filtering

Prompt 477:
Correct answer:
C) To allow multiple processes to be in kernel mode at the same time

Prompt 478:
Correct answer:
B) Excessive computation load

Prompt 479:
Correct answer:
D) Keeping the network pipe full, but not overfilled

Prompt 480:
Correct answer:
B) M/D/1

Prompt 481:
Correct answer:
D) Exclude the loopback interface addresses from the EIGRP process.

Prompt 482:
Correct answer:
B) To manage the risk by splitting up access and preventing individuals from having enough access to abuse or misuse a system alone

Prompt 483:
Correct answer:
D) 8

Prompt 484:
Correct answer:
D) To translate domain names into their equivalent IP addresses

Prompt 485:
Correct answer:
D) The potential for the "near-far" problem.

Prompt 486:
Correct answer:
C) Facilitating confidentiality, authentication, and integrity

Prompt 487:
Correct answer:
A) To retain control over the traffic quality and user experience.

Prompt 488:
Correct answer:
A) Packet routing between networks.

Prompt 489:
Correct answer:
C) A technology that combines the best features of both circuit-switched and packet-switched networks.

Prompt 490:
Correct answer:
B) Admission Control

Prompt 491:
Correct answer:
A) A smaller palette of colors

Prompt 492:
Correct answer:
A) To map a public IP address to a private IP address consistently

Prompt 493:
Correct answer:
A) Reception statistics.

Prompt 494:
Correct answer:
C) It is a method used for dividing IP networks into several subnets

Prompt 495:
Correct answer:
C) It's always up, even if it's not in use.

Prompt 496:
Correct answer:
D) It is a logical relationship between two hosts that creates a secure channel between them

Prompt 497:
Correct answer:
C) A feature for virtual route forwarding

Prompt 498:
Correct answer:
B) To facilitate an unreliable, non-flow-controlled service

Prompt 499:
Correct answer:
D) Ensuring service continuity and connectivity with remote networks

Prompt 500:
Correct answer:
B) The difference in time delays between the mobile system and two different base stations

Prompt 501:
Correct answer:
D) By appending a hash of the message and a shared secret key, and sending it with the message

Prompt 502:
Correct answer:
D) The exchange of routing messages between routers

Prompt 503:
Correct answer:
B) The maximum amount of information a user can transfer over a sustained period

Prompt 504:
Correct answer:
B) Packet-switching networks are more efficient for intermittent data transfer.

Prompt 505:
Correct answer:
D) It simplifies understanding for those unfamiliar with Layer-3 IOS switches.

Prompt 506:
Correct answer:
B) It treats the frame as a collection of bits irrespective of their origin.

Prompt 507:
Correct answer:
C) To specify the time at which the bundle data is no longer useful.

Prompt 508:
Correct answer:
D) Acknowledged connection-oriented service

Prompt 509:
Correct answer:
C) Wait times at intermediate nodes during aggregation

Prompt 510:
Correct answer:
B) Unspecified bit rate (UBR)

Prompt 511:
orrect answer:
A) The receiver can accept and buffer frames that arrive out of their expected order.

Prompt 512:
Correct answer:
D) To interact with device registers

Prompt 513:
Correct answer:
D) TRAMA

Prompt 514:
Correct answer:
A) It restricts the VLANs that can traverse the trunk to just VLAN 100.

Prompt 515:
Correct answer:
B) PNNI (Private Network-Network Interface)

Prompt 516:
Correct answer:
C) Levels of reliability

Prompt 517:
Correct answer:
C) To guarantee bandwidth reservation and end-to-end delay bounds.

Prompt 518:
Correct answer:
A) Managing virtual circuit status messages

Prompt 519:
Correct answer:
C) 2 Mbps

Prompt 520:
Correct answer:
B) Because they require more computation to compute and transmit a larger number of error-detection and -correction bits

Prompt 521:
Correct answer:
B) Frames that have not been acknowledged yet and therefore are permitted to be sent

Prompt 522:
Correct answer:
B) It increases transmission delays

Prompt 523:
Correct answer:
B) Datagram encryption protocols to secure content during transmission

Prompt 524:
Correct answer:
A) Using a 64-bit random number or a device's MAC address.

Prompt 525:
Correct answer:
B) A pre-defined path is established for packet transmission.

Prompt 526:
Correct answer:
A) TACACS

Prompt 527:
Correct answer:
A) Negotiation of link configuration options

Prompt 528:
Correct answer:
C) Executes data encryption for secure data transmission.

Prompt 529:
Correct answer:
B) Documenting the Change.

Prompt 530:
Correct answer:
B) k < n

Prompt 531:
Correct answer:
C) Baseband transmission conveys signals in their original form while passband transmission requires a carrier signal for modulation

Prompt 532:
Correct answer:
A) To be an initial symmetric-key cipher that survived over time because no better cryptanalytic attack than brute force search has been discovered.

Prompt 533:
Correct answer:
A) NAT dynamically uses certain TCP and UDP ports to differentiate one intranet position from another

Prompt 534:
Correct answer:
B) A combination of sequence data types all of the same type

Prompt 535:
Correct answer:
B) MLD

Prompt 536:
Correct answer:
B) To fetch web requests on behalf of users and provide caching of responses

Prompt 537:
Correct answer:
C) By enabling devices to operate with both IPv4 and IPv6 protocols

Prompt 538:
Correct answer:
B) Coordination of frame transmissions

Prompt 539:
Correct answer:
A) The service can stop or the host can crash

Prompt 540:
Correct answer:
C) It assigns priority to traffic classes and enables more frames to be sent during transmit opportunity (TXOP)

Prompt 541:
Correct answer:
B) WTLS is a layer specific to wireless applications using WAP.

Prompt 542:
Correct answer:
A) Increased packet collisions on the link

Prompt 543:
Correct answer:
A) The contract between the client and server regarding the use of an IP address

Prompt 544:
Correct answer:
D) The node with packets to send must wait for its dedicated time slot.

Prompt 545:
Correct answer:
D) To provide configuration parameters to network devices

Prompt 546:
Correct answer:
D) Echo Request.

Prompt 547:
Correct answer:
C) Controllable Bit Rate (CBR)

Prompt 548:
Correct answer:
D) It transmits management messages over the medium and fine-tunes the MAC and PHY layers.

Prompt 549:
Correct answer:
D) GSM exclusively used frequency division multiplexing, whereas AMPS employed a combination of FDM and TDM.

Prompt 550:
Correct answer:
C) Which nodes resend the lost packet and how they resend it

Prompt 551:
Correct answer:
D) By using the 'new-context' command

Prompt 552:
Correct answer:
B) PAP

Prompt 553:
Correct answer:
C) Protocol stack

Prompt 554:
Correct answer:
B) Acts as an intermediary between the SGSN and external packet data networks.

Prompt 555:
Correct answer:
D) Digital cross-connect system

Prompt 556:
Correct answer:
C) Finding the lowest-cost path between any two nodes

Prompt 557:
Correct answer:
B) By allowing multiple data streams within a single connection

Prompt 558:
Correct answer:
B) It increases collisions in the coverage of the directional beam

Prompt 559:
Correct answer:
A) By the size and repetition rate of the slots in a frame

Prompt 560:
Correct answer:
D) Powerline Communications

Prompt 561:
Correct answer:
D) Shared system resource among multiple users.

Prompt 562:
Correct answer:
A) To lock a user out of a system until a ransom is paid

Prompt 563:
Correct answer:
D) It's the ratio of the signal strength of the transmitted data to the background noise

Prompt 564:
Correct answer:
B) Facilitate simultaneous multi-user communication without interference

Prompt 565:
Correct answer:
B) To utilize all layers for workload division

Prompt 566:
Correct answer:
C) Translating one IP address to another

Prompt 567:
Correct answer:
C) To increase performance tenfold while maintaining compatibility with existing Ethernet standards

Prompt 568:
Correct answer:
C) Explicit congestion notification (ECN)

Prompt 569:
Correct answer:
D) Multicast address allocation control

Prompt 570:
Correct answer:
A) The send function waits without resetting the timer

Prompt 571:
Correct answer:
A) ICMP

Prompt 572:
Correct answer:
C) It is a random string used as the first input block for the cipher.

Prompt 573:
Correct answer:
C) To define the actions to be taken for matching packets

Prompt 574:
Correct answer:
A) It is the process by which a host shares its prefix with other hosts in the network.

Prompt 575:
Correct answer:
B) To resolve IP addresses to MAC addresses

Prompt 576:
Correct answer:
B) Connectivity

Prompt 577:
Correct answer:
C) Enable the initiator and responder to use different keys for proof.

Prompt 578:
Correct answer:
B) By using semi-real-time velocity information to calculate the paging zone

Prompt 579:
Correct answer:
D) It always requires a wired connection between devices for data transmission.

Prompt 580:
Correct answer:
D) New shorter paths to the destination are discovered

Prompt 581:
Correct answer:
A) Hybrid transformer with echo-cancellation devices.

Prompt 582:
Correct answer:
D) MAC control frames, specifically "beacon" frames.

Prompt 583:
Correct answer:
C) The broadcast nature of satellite links allowing easy eavesdropping

Prompt 584:
Correct answer:
D) The sender and receiver IP addresses, and port numbers.

Prompt 585:
Correct answer:
B) Gathering data chunks, adding header information to create segments, and passing them to the network layer

Prompt 586:
Correct answer:
C) PIN photodiodes and APDs

Prompt 587:
Correct answer:
B) MAC protocols require coordination for transmission between physically separate stations

Prompt 588:
Correct answer:
D) A set of interconnected computer systems, sharing resources.

Prompt 589:
Correct answer:
D) Assigning the same IP address to a device each time it connects to the network.

Prompt 590:
Correct answer:
D) To initiate a connection and identify the sending email server

Prompt 591:
Correct answer:
D) Encrypted verification tokens

Prompt 592:
Correct answer:
D) It provides ability to use an external server for authentication, authorization, and accounting.

Prompt 593:
Correct answer:
A) To find the MAC address corresponding to an IPv4 address

Prompt 594:
Correct answer:
B) Use of flow control, sequence numbers, acknowledgments, and timers

Prompt 595:
Correct answer:
C) For efficient multi-client data transmission

Prompt 596:
Correct answer:
D) The Nexus 2148 FEX can only form EtherChannel bundles using two ports.

Prompt 597:
Correct answer:
D) It hides the details of the home network for the outside world.

Prompt 598:
Correct answer:
B) Raw socket

Prompt 599:
Correct answer:
D) WANs typically span larger geographical areas than LANs.

Prompt 600:
Correct answer:
A) To decide if a packet stays within the local subnet or gets forwarded

Prompt 601:
Correct answer:
D) Provides network services to application processes.

Prompt 602:
Correct answer:
C) A connected route

Prompt 603:
Correct answer:
D) Vulnerability of being a single point of failure, addressed by having multiple trust anchors.

Prompt 604:
Correct answer:
B) A type field indicating the encoding used for that macroblock.

Prompt 605:
Correct answer:
A) Consistently available service ensuring consistent level of application usage.

Prompt 606:
Correct answer:
C)A value transmitted with a message to verify data integrity and authenticity

Prompt 607:
Correct answer:
D) PAgP

Prompt 608:
Correct answer:
B) To perform NAT functions and act as the last LTE element before the larger Internet

Prompt 609:
Correct answer:
D) A mechanism to predictively assess the viability of a path based on traffic and QoS requirements

Prompt 610:
Correct answer:
B) debug dial peer

Prompt 611:
Correct answer:
B) The 6500e chassis

Prompt 612:
Correct answer:
A) Can show how much power a signal has at various frequencies.

Prompt 613:
Correct answer:
D) By continually adjusting the random backoff interval based on the number of collisions

Prompt 614:
Correct answer:
B) The application processes

Prompt 615:
Correct answer:
A) Packets arriving too late or not at all

Prompt 616:
Correct answer:
A) For computing the shortest path for data packet routing in an IP network.

Prompt 617:
Correct answer:
C) Best-effort service offers no strict performance assurances, whereas guaranteed service includes predictable and reliable performance commitments.

Prompt 618:
Correct answer:
B) To support multiple radio access technologies and manage data reception from multiple systems with different characteristics.

Prompt 619:
Correct answer:
D) Quality of Service (QoS)

Prompt 620:
Correct answer:
B) The sampling rate must be more than twice the signal's bandwidth for accurate representation.

Prompt 621:
Correct answer:
A) To verify and regulate user access to resources

Prompt 622:
Correct answer:
C) Simplex

Prompt 623:
Correct answer:
A) To prioritize or limit traffic to optimize performance.

Prompt 624:
Correct answer:
C) By identifying potential vulnerabilities and guiding proactive solutions

Prompt 625:
Correct answer:
D) To enhance the randomness and security of the output

Prompt 626:
Correct answer:
A) All of the above

Prompt 627:
Correct answer:
B) neighbor solicitation, neighbor advertisement, router solicitation, router announcement, router redirection

Prompt 628:
Correct answer:
D) To reduce the bandwidth required for signal transmission.

Prompt 629:
Correct answer:
D) MPLS allows more flexible routing paradigms.

Prompt 630:
Correct answer:
B) DHCP

Prompt 631:
Correct answer:
B) 100 meters

Prompt 632:
Correct answer:
C) Pseudo-streaming over HTTP

Prompt 633:
Correct answer:
C) Client Key Exchange

Prompt 634:
Correct answer:
C) Using asymmetric-key algorithm and a one-time secret key sent within the message

Prompt 635:
Correct answer:
A) Stronger security protocols

Prompt 636:
Correct answer:
C) The VoIP call may become choppy.

Prompt 637:
Correct answer:
C) Addition of Type of Service field in the IPv6 header

Prompt 638:
Correct answer:
C) All of the above.

Prompt 639:
Correct answer:
B) Facilitating simple configuration of wireless settings.

Prompt 640:
Correct answer:
D) Data can be sent or received, but not at the same time

Prompt 641:
Correct answer:
A) A system for establishing IP address segments

Prompt 642:
Correct answer:
C) It assigns dynamic IP addresses to devices on a network to facilitate communication.

Prompt 643:
Correct answer:
B) Connection-oriented service

Prompt 644:
Correct answer:
B) By minimizing the repetitive data transfers to multiple neighbors.

Prompt 645:
Correct answer:
D) The route becomes an external route in the new protocol.

Prompt 646:
Correct answer:
C) WSDL is a language used to describe Web Services

Prompt 647:
Correct answer:
D) Protocol number

Prompt 648:
Correct answer:
B) To segment a network into logically separate networks

Prompt 649:
Correct answer:
A) It allows for physical hardware to be shared among multiple users.

Prompt 650:
Correct answer:
C) Interconnects networks using different protocols

Prompt 651:
Correct answer:
C) The first server listed in an alternative server group

Prompt 652:
Correct answer:
D) NetBT

Prompt 653:
Correct answer:
B) To allow end hosts to implement their own multicast trees

Prompt 654:
Correct answer:
B) Path vector routing

Prompt 655:
Correct answer:
D) Connectionless and reliable service

Prompt 656:
Correct answer:
D) Defining the problems to be addressed

Prompt 657:
Correct answer:
D) The exchange of routing information and path determination for data packets

Prompt 658:
Correct answer:
A) IP.

Prompt 659:
Correct answer:
B) One of the communicating parties denies having sent or received a message

Prompt 660:
Correct answer:
C) It helps label the data with its intended recipient's unique address

Prompt 661:
Correct answer:
C) Satellite Systems

Prompt 662:
Correct answer:
B) Fully Qualified Domain Name

Prompt 663:
Correct answer:
C) Radia Perlman

Prompt 664:
Correct answer:
D) To manage the rate of data transmission between fast senders and slow receivers

Prompt 665:
Correct answer:
B) To mitigate the variations in packet arrival times

Prompt 666:
Correct answer:
A) To differentiate retransmissions from originals.

Prompt 667:
Correct answer:
C) TCP's sawtooth behavior is not suitable for applications requiring a smooth transmission rate

Prompt 668:
Correct answer:
C) To find a set of loop-free paths through the network

Prompt 669:
Correct answer:
C) Server that maps hostnames to IP addresses.

Prompt 670:
Correct answer:
D) By using the Diffusing Update Algorithm (DUAL)

Prompt 671:
Correct answer:
D) To determine if the node has sufficient resources to satisfy the requested QoS.

Prompt 672:
Correct answer:
A) To abstract file system operations over various storage devices

Prompt 673:
Correct answer:
C) DDNS

Prompt 674:
Correct answer:
D) How the datagram is routed along an end-to-end path from the source host to the destination host, and how network-layer components and services are configured and managed.

Prompt 675:
Correct answer:
A) It indicates that only specified internal IP addresses will be translated.

Prompt 676:
Correct answer:
C) Autonomous System Boundary Router

Prompt 677:
orrect answer:
D) The receiver downloads part of the video or audio and the remaining data while playing.

Prompt 678:
Correct answer:
B) To inform a host of a more efficient route for packet delivery.

Prompt 679:
Correct answer:
D) Protocols should be easy to use from the operator¡¯s perspective

Prompt 680:
Correct answer:
D) It is simpler to implement and understand

Prompt 681:
Correct answer:
B) When the sender does not receive an acknowledgment from the receiver confirming receipt of the frame

Prompt 682:
Correct answer:
A) By transmitting the digital signal without changing it to an analog signal

Prompt 683:
Correct answer:
A) Drops packets randomly to inform the source to reduce its transmission rate

Prompt 684:
Correct answer:
D) It displays the status of every known Frame Relay PVC on the router.

Prompt 685:
Correct answer:
A) MAC Layer

Prompt 686:
Correct answer:
A) To provide a protocol for encapsulating and sending authentication messages between network devices

Prompt 687:
Correct answer:
A) ICMP type 11 code 0 (TTL expired)

Prompt 688:
Correct answer:
A) It directs frames across a backplane to their destination ports.

Prompt 689:
Correct answer:
D) It improves resilience to interference

Prompt 690:
Correct answer:
C) Full Duplex

Prompt 691:
Correct answer:
A) The proxy offers preferential treatment to some classes of content or clients

Prompt 692:
Correct answer:
D) Traffic flows down different sides of the ring

Prompt 693:
Correct answer:
A) Packet Control Unit

Prompt 694:
Correct answer:
B) The signals reflecting off of objects, taking various paths between the sender and receiver

Prompt 695:
Correct answer:
D) They act as gateways between different networks, helping to route packets from source to destination

Prompt 696:
Correct answer:
C) It provides process-to-process communication channels and certain services like error control and rate control

Prompt 697:
Correct answer:
C) show sip-ua register status

Prompt 698:
Correct answer:
C) It reduces the channel utilization due to waiting periods between frame transmissions.

Prompt 699:
Correct answer:
C) Because the cost of transmitting a bit over a distance is much higher than the cost of executing a computation instruction.

Prompt 700:
Correct answer:
C) 10 digits with the first three digits as the area code

Prompt 701:
Correct answer:
D) It can handle negative weight edges.

Prompt 702:
Correct answer:
B) Fabric-enabled

Prompt 703:
Correct answer:
C) Volume Based Dynamic Capacity (VBDC)

Prompt 704:
Correct answer:
C) Non-transparent bridge

Prompt 705:
Correct answer:
A) ATM does not require a connection setup

Prompt 706:
Correct answer:
B) It simplifies the routing process by creating a VPN-like environment.

Prompt 707:
Correct answer:
D) AS-External LSA

Prompt 708:
Correct answer:
C) Eavesdropping, denial-of-service attacks, unauthorized packet injection, compromise of user databases, and spectrum licensing.

Prompt 709:
Correct answer:
D) Set

Prompt 710:
Correct answer:
C) To enable hosts within a private network to share a single or limited number of public IP addresses.

Prompt 711:
Correct answer:
D) The average transmission rate achieved during a file transfer.

Prompt 712:
Correct answer:
B) Switch

Prompt 713:
Correct answer:
C) Adding additional 10 Gbps interfaces

Prompt 714:
Correct answer:
A) A set of interconnected BSSs to create a larger network similar to cellular systems

Prompt 715:
Correct answer:
B) To perform randomized next-hop selection along the switches, supporting multi-path routing

Prompt 716:
Correct answer:
B) Provide a throughput of R/M bps when M nodes have data to send

Prompt 717:
Correct answer:
B) The type of switching methods used

Prompt 718:
Correct answer:
C) Packaging data with header information at each layer of the protocol stack

Prompt 719:
Correct answer:
C) Ultra-WideBand (UWB) communication.

Prompt 720:
Correct answer:
A) It primarily operates at the Network and Transport layers of the OSI model.

Prompt 721:
Correct answer:
A) It verifies interoperability and stability of the protocol for widespread use

Prompt 722:
Correct answer:
A) Packet Sniffer.

Prompt 723:
Correct answer:
D) Multipoint-to-multipoint routing

Prompt 724:
Correct answer:
A) The multicast address 224.0.0.2.

Prompt 725:
Correct answer:
A) It provides shorter tunnel headers.

Prompt 726:
Correct answer:
D) Incremental backup

Prompt 727:
Correct answer:
C) To forward some packets and filter others

Prompt 728:
Correct answer:
A) To shorten IP addresses for easier reading.

Prompt 729:
Correct answer:
B) show ip route

Prompt 730:
Correct answer:
C) It reaches a specific system

Prompt 731:
Correct answer:
A) Local Area Network (LAN)

Prompt 732:
Correct answer:
D) Consider them as regular flows

Prompt 733:
Correct answer:
C) It reduces unnecessary traffic by logically grouping addresses.

Prompt 734:
orrect answer:
D) It implies two or more continuous media.

Prompt 735:
Correct answer:
B) By assigning a sequence number to each message within a stream

Prompt 736:
Correct answer:
D) Adaptive modulation and coding.

Prompt 737:
Correct answer:
C) They operate independently of a centralized infrastructure.

Prompt 738:
Correct answer:
D) unwanted variation in end-to-end delay in data transmission.

Prompt 739:
Correct answer:
C) Because of the need for interactive participation where actions need to be displayed as quickly as possible for a good user experience.

Prompt 740:
Correct answer:
A) Efficient and timely establishment of new label-switching paths

Prompt 741:
Correct answer:
B) With the aid of a subnet mask

Prompt 742:
Correct answer:
C) Visible degradation in image quality

Prompt 743:
Correct answer:
C) To schedule a future time to reattempt transmission after a collision

Prompt 744:
Correct answer:
A) IEEE 802.22

Prompt 745:
Correct answer:
C) To determine routing paths among various ASs

Prompt 746:
Correct answer:
B) It facilitates the alignment of SPEs and frames even when there are slight differences in clock frequencies.

Prompt 747:
Correct answer:
D) No specific representation as a point-to-point connection is not supported in OSPF

Prompt 748:
Correct answer:
C) To allow flexible management of network users according to organizational structures

Prompt 749:
Correct answer:
B) By using the <form></form> tags

Prompt 750:
Correct answer:
D) Dual Stack Protocol

Prompt 751:
Correct answer:
C) AMC (Adaptive Modulation and Coding)

Prompt 752:
Correct answer:
B) They are placed in the class-default.

Prompt 753:
Correct answer:
C) The transfer of packets across many networks.

Prompt 754:
Correct answer:
D) The maximum tolerable length of time for which data might be lost due to an incident.

Prompt 755:
Correct answer:
A) It demonstrates the disparity between the congestion window size and the measured sending rate.

Prompt 756:
Correct answer:
D) By segregating elephant and mouse flows onto different paths

Prompt 757:
Correct answer:
B) To facilitate hardware implementation and reduce transmission delay.

Prompt 758:
Correct answer:
A) The rules for data encapsulation and packet forwarding

Prompt 759:
Correct answer:
D) They request chunks that have the fewest copies among neighbours first.

Prompt 760:
Correct answer:
C) Establish state

Prompt 761:
Correct answer:
B) It ensures that the packet reaches the correct next hop on its path.

Prompt 762:
Correct answer:
B) To authenticate messages between two parties sharing a secret key and to preserve integrity of the message

Prompt 763:
Correct answer:
D) To confirm that the datagram reached the correct destination host and port.

Prompt 764:
Correct answer:
D) To enable globally unique identifiers to be translated to destination identifiers within the network

Prompt 765:
Correct answer:
D) To configure VLANs.

Prompt 766:
Correct answer:
C) It maximizes the network capacity by allowing immediate reuse of frequencies in adjacent cells.

Prompt 767:
Correct answer:
A) Alternating the transmission of odd and even lines within each frame.

Prompt 768:
Correct answer:
A) It retrieves the document identified in URL.

Prompt 769:
Correct answer:
D) To control packet access to and from the network

Prompt 770:
Correct answer:
D) To allow secure remote command execution on a server.

Prompt 771:
Correct answer:
C) Random Early Detection (RED) algorithm.

Prompt 772:
Correct answer:
D) To focus on the collection and processing of data rather than on node identities

Prompt 773:
Correct answer:
D) A hardware module for processing digital voice signals

Prompt 774:
Correct answer:
C) Mail transfer agent (MTA)

Prompt 775:
Correct answer:
A) RSA public and private keys.

Prompt 776:
Correct answer:
B) Managing the overheads inherent in multiple access communications

Prompt 777:
Correct answer:
D) To instruct the server to close the TCP connection after responding

Prompt 778:
Correct answer:
B) Deciding whether to accept or reject a new flow based on available network capacity

Prompt 779:
Correct answer:
C) To remove redundancy of the input signal

Prompt 780:
Correct answer:
B) Compression

Prompt 781:
Correct answer:
C) To manage and prioritize different types of traffic

Prompt 782:
Correct answer:
D) Network Function Virtualization (NFV)

Prompt 783:
Correct answer:
B) The switch that submits its changes first and sends out a VTP update with a higher revision number.

Prompt 784:
Correct answer:
A) Systems methodology

Prompt 785:
Correct answer:
D) To provide a data communications channel between regenerators.

Prompt 786:
Correct answer:
B) Reduces latency and optimizes resource allocation.

Prompt 787:
orrect answer:
D) TDMA and CDMA

Prompt 788:
Correct answer:
B) They identify the least-cost path for packet routing between nodes.

Prompt 789:
Correct answer:
D) It designates the frame is to be accepted by all stations.

Prompt 790:
Correct answer:
C) It allocates all physical interfaces to a single context

Prompt 791:
Correct answer:
D) Media access control (MAC) address table

Prompt 792:
Correct answer:
A) Greater difficulty in network modification

Prompt 793:
Correct answer:
C) 144 kbps for access in a moving vehicle (car), and 2 Mbps for access as the user walks (pedestrians)

Prompt 794:
Correct answer:
A) Slot number

Prompt 795:
Correct answer:
B) SCTP is able to utilize multiple network paths for a single connection

Prompt 796:
Correct answer:
B) AAL3/4

Prompt 797:
Correct answer:
B) Retrieves incoming data from the socket

Prompt 798:
Correct answer:
A) 64B/66B block coding.

Prompt 799:
Correct answer:
A) To protect against brute-force attacks.

Prompt 800:
Correct answer:
D) 8

Prompt 801:
Correct answer:
D) Messages and Segments

Prompt 802:
Correct answer:
B) Passwords can be intercepted and stolen.

Prompt 803:
Correct answer:
C) It allows for complex ACL configurations without needing to modify multiple individual ACLs

Prompt 804:
Correct answer:
B) By implementing mandatory link adaptation on all devices.

Prompt 805:
Correct answer:
D) To identify the start of a burst.

Prompt 806:
Correct answer:
D) To reduce the administrative burden of managing individual user permissions

Prompt 807:
Correct answer:
B) Collisions

Prompt 808:
Correct answer:
B) To replicate traffic to a specific port from a designated source.

Prompt 809:
Correct answer:
A) They specify the user's degree of trust in the veracity of introducers' signatures

Prompt 810:
Correct answer:
C) When you purchase a static IP address from your ISP.

Prompt 811:
Correct answer:
B) All project requirements, assumptions, and a description of what will be designed.

Prompt 812:
Correct answer:
B) To provide a collision-resistant mapping of inputs to an address space.

Prompt 813:
Correct answer:
D) 2.400 GHz to 2.4835 GHz

Prompt 814:
Correct answer:
A) Automating the configuration process of network-layer parameters

Prompt 815:
Correct answer:
B) It applies broadly and simplifies assumptions about traffic behavior

Prompt 816:
Correct answer:
C) The server removes the client from the waiting list.

Prompt 817:
Correct answer:
C) The old base station.

Prompt 818:
Correct answer:
A) Minimum total cost to connect all nodes

Prompt 819:
Correct answer:
A) It updates the text displayed next to the line button on the phone to show "Office".

Prompt 820:
Correct answer:
C) Because the classifier may drop the packet as it cannot decide which default gateway should be chosen

Prompt 821:
Correct answer:
B) Scintillation and depolarization

Prompt 822:
Correct answer:
A) The round-trip delay when the system actively interacts with users.

Prompt 823:
Correct answer:
A) A configuration linking many terminals to a central host

Prompt 824:
Correct answer:
D) Addition of a 5-byte header to the ATM cell

Prompt 825:
Correct answer:
A) It converts the switch port into a Layer 3 router port

Prompt 826:
Correct answer:
C) Moving a datagram from one node to an adjacent node over a single communication link

Prompt 827:
Correct answer:
B) By rerouting traffic through another path

Prompt 828:
Correct answer:
B) The Internet based on large routers

Prompt 829:
Correct answer:
C) It serves as a component for managing objects on a network.

Prompt 830:
Correct answer:
A) MAC of all handshake messages

Prompt 831:
Correct answer:
C) Fixed-length labels

Prompt 832:
Correct answer:
D) To make sure only the sender and intended receiver can understand the message contents.

Prompt 833:
Correct answer:
D) Hexadecimal with colon separators

Prompt 834:
Correct answer:
C) Bringing clouds closer through cloud exchanges

Prompt 835:
Correct answer:
A) All previous packets have been correctly received.

Prompt 836:
Correct answer:
B) Best-effort connectionless service.

Prompt 837:
Correct answer:
B) Ensuring the network can measure and maintain bounded delay for data streams

Prompt 838:
Correct answer:
D) It is utilized for correcting single bit header errors and detecting double errors.

Prompt 839:
Correct answer:
D) Allowing a user access to network services

Prompt 840:
Correct answer:
B) Huffman coding for white run lengths only

Prompt 841:
Correct answer:
B) To provide digital mobile communication.

Prompt 842:
Correct answer:
D) To identify the message uniquely in a multipart environment

Prompt 843:
Correct answer:
A) Multi-tap ACB

Prompt 844:
Correct answer:
A) Absorption by water

Prompt 845:
Correct answer:
B) DOCSIS

Prompt 846:
Correct answer:
C) TKIP handles exchange of pair-wise keys in WPA.

Prompt 847:
Correct answer:
A) A technique where downstream nodes signal upstream nodes to slow down

Prompt 848:
Correct answer:
C) Fast Ethernet

Prompt 849:
Correct answer:
C) Link-State

Prompt 850:
Correct answer:
D) Peer-to-Peer Paradigm

Prompt 851:
Correct answer:
A) To prevent rogue phones from registering.

Prompt 852:
Correct answer:
A) Making good use of the path capacity and ensuring that sufficient resources are available.

Prompt 853:
Correct answer:
C) It initializes the TFTP server with initial boot files for IP phones.

Prompt 854:
Correct answer:
C) A channel where the direct component is received through a line-of-sight path.

Prompt 855:
Correct answer:
D) a distributed database system

Prompt 856:
Correct answer:
B) CSU/DSU

Prompt 857:
Correct answer:
A) BGP

Prompt 858:
Correct answer:
B) Highest Rate First

Prompt 859:
Correct answer:
B) Allowing call attempts only using direct routes

Prompt 860:
orrect answer:
D) The signal quality varies due to different paths taken by versions of the same signal

Prompt 861:
Correct answer:
D) The switch does not have the VTP domain configured or it is set to null.

Prompt 862:
Correct answer:
B) Client

Prompt 863:
Correct answer:
B) To execute client-side scripting in mobile applications

Prompt 864:
Correct answer:
D) Management of IP allocations

Prompt 865:
Correct answer:
A) The ability to configure group membership using software.

Prompt 866:
Correct answer:
C) Network applications performing tasks by utilizing readily available network services

Prompt 867:
Correct answer:
D) A node

Prompt 868:
Correct answer:
C) Offers minimal transport services and is unreliable

Prompt 869:
Correct answer:
D) Using MD5 for message digest

Prompt 870:
Correct answer:
A) Balancing state information, optimization, and complexity

Prompt 871:
Correct answer:
C) Expected Rate and Actual Rate

Prompt 872:
Correct answer:
A) A potential disorder in packet delivery and loss of data without the recipient's awareness.

Prompt 873:
Correct answer:
D) They are less absorbed by rain and other obstacles

Prompt 874:
Correct answer:
B) 1280 bytes

Prompt 875:
Correct answer:
B) 2 subnets

Prompt 876:
Correct answer:
D) To reduce Inter-Symbol Interference (ISI)

Prompt 877:
Correct answer:
A) Replaces the current label with the same label and continues processing

Prompt 878:
Correct answer:
C) To ensure message integrity and authentication

Prompt 879:
Correct answer:
C) Name, Value, Type, Time to Live

Prompt 880:
Correct answer:
B) It results in the network address

Prompt 881:
Correct answer:
C) The link can be used in both directions simultaneously.

Prompt 882:
Correct answer:
A) CDP

Prompt 883:
Correct answer:
B) To prevent a single station from dominating the network transmission time.

Prompt 884:
Correct answer:
B) They have high signaling overhead

Prompt 885:
Correct answer:
C) The service attributes (e.g., capacity or delay) may fail to be delivered as expected across the entire path.

Prompt 886:
Correct answer:
B) To secure remote access and enforce policies in network management

Prompt 887:
Correct answer:
C) MPLS eliminates the need for customers to configure or manage virtual circuits.

Prompt 888:
Correct answer:
D) To signal the receiver the beginning of a new frame for synchronization

Prompt 889:
Correct answer:
A) Energy-Centric Routing

Prompt 890:
Correct answer:
C) Facilitates bandwidth allocation and improves the efficiency of contention-based access

Prompt 891:
Correct answer:
A) Guaranteed message delivery

Prompt 892:
Correct answer:
D) Reliability.

Prompt 893:
Correct answer:
A) Data is transmitted at irregular intervals, and each character is bounded by start and stop bits.

Prompt 894:
Correct answer:
C) Piggybacking

Prompt 895:
Correct answer:
D) Terminating an incoming physical link, performing link-layer functions, and consulting the forwarding table

Prompt 896:
Correct answer:
D) An embedded packet, control information (header), and a checksum (trailer)

Prompt 897:
Correct answer:
C) The Root, Top-Level Domains, Domain Names, and IP Addresses.

Prompt 898:
Correct answer:
D) Forcing the receiver to identify itself by its domain name.

Prompt 899:
Correct answer:
B) It allows an association to persist even if some paths fail

Prompt 900:
Correct answer:
C) The higher the satellite, the shorter the orbital period.

Prompt 901:
Correct answer:
B) Reduction in complexity

Prompt 902:
Correct answer:
B) Privacy concerns related to the program attaching customized advertisements to messages

Prompt 903:
Correct answer:
C) Client-server.

Prompt 904:
Correct answer:
C) To ensure voice control packets are treated with high priority, but below voice RTP packets

Prompt 905:
Correct answer:
B) A device that handles voice, video, messaging and more.

Prompt 906:
Correct answer:
A) On-Off Keying Non-Return-to-Zero (OOK-NRZ).

Prompt 907:
Correct answer:
B) To establish a reliable connection between sender and receiver.

Prompt 908:
Correct answer:
A) Physical and MAC addresses

Prompt 909:
Correct answer:
B) It signifies whether the frame was recognized and copied by the destination.

Prompt 910:
Correct answer:
D) Ciphertext-only problem

Prompt 911:
Correct answer:
D) Long-wavelength (1310 nm) over single-mode fiber

Prompt 912:
Correct answer:
C) The host has detected the presence of a man-in-the-middle attack.

Prompt 913:
Correct answer:
D) VoIP applications are more sensitive to latency than data applications

Prompt 914:
Correct answer:
B) Timeouts for congestion detection

Prompt 915:
Correct answer:
C) Applications that generate variable bit-rate traffic with timing requirements

Prompt 916:
Correct answer:
C) Inclusion of software-defined and virtualized components

Prompt 917:
Correct answer:
C) To fill up the local socket address field with the operating system's information

Prompt 918:
Correct answer:
B) Prevents ephone-DNs from sending registration messages to the SIP registrar

Prompt 919:
Correct answer:
A) The IP address and the port number at each end.

Prompt 920:
Correct answer:
D) The ALOHA protocol

Prompt 921:
Correct answer:
A) One-to-many alias expansion

Prompt 922:
Correct answer:
B) It uses CSMA/CD

Prompt 923:
Correct answer:
D) Switch s1 notifies the SDN controller of the link-state change, the SDN controller updates a link-state database, a link-state routing application receives a notification of this change, gets updated link state, computes new least-cost paths, interacts with the flow table manager, which determines the flow tables to be updated and then uses OpenFlow protocol to update flow table entries at affected switches.

Prompt 924:
Correct answer:
C) Polling systems

Prompt 925:
Correct answer:
D) 3G

Prompt 926:
Correct answer:
C) A binding between an identity and public key.

Prompt 927:
Correct answer:
C) It ensures the timely delivery of data packets.

Prompt 928:
Correct answer:
D) It maintains clock synchronization between two ends

Prompt 929:
Correct answer:
A) The range of frequencies within a given band, in particular, a band of frequencies used for transmitting a signal.

Prompt 930:
Correct answer:
A) By decreasing the overall size of the routing table

Prompt 931:
Correct answer:
D) It changes the free token to busy and then transmits frames of information.

Prompt 932:
Correct answer:
D) Transport Layer

Prompt 933:
Correct answer:
A) It positions itself between the organization's network and the public network, controlling packet access.

Prompt 934:
Correct answer:
A) A feature that allows a connection to support more than one IP address per endpoint

Prompt 935:
Correct answer:
D) It informs the sender that a packet must be fragmented.

Prompt 936:
Correct answer:
C) To eliminate redundant messages by canceling unnecessary transmissions.

Prompt 937:
Correct answer:
B) 4 active ports

Prompt 938:
Correct answer:
A) Switches store and forward data frames based on MAC addresses.

Prompt 939:
Correct answer:
C) All resources must be available and dedicated throughout the network before communication takes place

Prompt 940:
Correct answer:
B) Unicast address

Prompt 941:
Correct answer:
D) Visitor Location Register

Prompt 942:
Correct answer:
D) It creates a shortest-path tree for routing purposes.

Prompt 943:
Correct answer:
A) Cryptographic algorithms can be challenged and potentially broken, leading to their discontinuation.

Prompt 944:
Correct answer:
B) The type of network layer protocol used in the encapsulated packet.

Prompt 945:
Correct answer:
B) To defend against connection replay attacks.

Prompt 946:
Correct answer:
B) To redistribute only those routes that are not subnetted

Prompt 947:
Correct answer:
A) To ensure the static route is known beyond the local router

Prompt 948:
Correct answer:
D) Incremental

Prompt 949:
Correct answer:
C) Digital signals are more compatible with the processing capabilities of computers and electronic devices.

Prompt 950:
Correct answer:
B) SDP provides descriptive information about the media in a session.

Prompt 951:
Correct answer:
A) To define the path a packet should take through the network

Prompt 952:
Correct answer:
B) TDM divides the time into time frames and further divides each time frame into N time slots. Each time slot is then assigned to one of the N nodes.

Prompt 953:
Correct answer:
D) The Berkeley socket interface

Prompt 954:
Correct answer:
B) To implement network firewall rules.

Prompt 955:
Correct answer:
D) To verify data integrity inclusive of the source and destination IP addresses

Prompt 956:
Correct answer:
C) The congestion window size is decreased

Prompt 957:
Correct answer:
B) To provide routing information through the public Internet

Prompt 958:
Correct answer:
A) By validating the server's certificate with a trusted authority

Prompt 959:
Correct answer:
A) Switched Multi-megabit Data Service (SMDS)

Prompt 960:
Correct answer:
D) Coordinating the functions required to transmit a bit stream over a physical medium

Prompt 961:
Correct answer:
C) Hardware advancements have enabled high-speed packet processing at the hardware level.

Prompt 962:
Correct answer:
A) In-phase and quadrature-phase components

Prompt 963:
Correct answer:
C) Communication with destination administratively prohibited (Type 1, Code 1)

Prompt 964:
Correct answer:
A) Transmit messages during an ongoing call

Prompt 965:
Correct answer:
B) To aggregate network addresses

Prompt 966:
Correct answer:
A) Multicast

Prompt 967:
Correct answer:
B) Large organizations needing high-capacity data connections.

Prompt 968:
Correct answer:
B) It activates Hot Standby Router Protocol functionality.

Prompt 969:
Correct answer:
A) It is a very simple protocol with minimal overhead

Prompt 970:
Correct answer:
C) Base Station Subsystem (BSS)

Prompt 971:
Correct answer:
D) The efficiency of the firewall is decreased due to increased complexity.

Prompt 972:
Correct answer:
C) The difference between correlation and causation

Prompt 973:
Correct answer:
D) Proxy Server Layer

Prompt 974:
Correct answer:
C) To prevent overlapping of adjacent time slots

Prompt 975:
Correct answer:
C) UA frame

Prompt 976:
Correct answer:
B) High usability with anytime, anywhere connectivity

Prompt 977:
Correct answer:
B) They monitor the aggregation process.

Prompt 978:
Correct answer:
A) Constant Bit Rate (CBR).

Prompt 979:
Correct answer:
A) To organize and protect horizontal cabling

Prompt 980:
Correct answer:
A) A set of standards to maintain compatibility among Unix systems.

Prompt 981:
Correct answer:
A) Maintaining connectivity while using the minimum possible number of active sensor nodes.

Prompt 982:
Correct answer:
C) The ToA method computes the time that a signal takes to move from a mobile node to a reference point.

Prompt 983:
Correct answer:
A) SHA-1

Prompt 984:
Correct answer:
C) HTTP

Prompt 985:
Correct answer:
B) Correct single errors and detect multiple errors in the header.

Prompt 986:
Correct answer:
D) Implicit data routing

Prompt 987:
Correct answer:
D) Pay for submission to multiple search engines

Prompt 988:
Correct answer:
A) To avoid long waiting times by serving flow queues in a dynamic order

Prompt 989:
Correct answer:
C) To provide an interface between the Ethernet MAC and PHY layers

Prompt 990:
Correct answer:
C) 100BASE-T4

Prompt 991:
Correct answer:
C) To maintain control over policies.

Prompt 992:
Correct answer:
B) Configuring the data link layers for transmission

Prompt 993:
Correct answer:
B) All of the above.

Prompt 994:
Correct answer:
C) Two, one for each specific number pattern

Prompt 995:
Correct answer:
B) To prevent replay attacks by making each packet unique

Prompt 996:
Correct answer:
D) To permit direct interface with existing OC-192 SONET infrastructure.

Prompt 997:
Correct answer:
C) To define the format of the packets and control their sending and receiving.

Prompt 998:
Correct answer:
C) Infeasibility of producing the same hash for different messages and secure data compression

Prompt 999:
Correct answer:
C) NACKs allow for faster retransmissions.

Prompt 1000:
Correct answer:
D) Because larger detectors can capture more signal, improving the signal-to-noise ratio (SNR).

Prompt 1001:
Correct answer:
D) 7 DS2s.

Prompt 1002:
Correct answer:
B) To control the flows of traffic and maintain performance

Prompt 1003:
Correct answer:
C) Errors can cause more significant impairments in compressed data due to reduced redundancy.

Prompt 1004:
Correct answer:
A) To perform successive retrieval and application of transformation rules for strings

Prompt 1005:
Correct answer:
D) Incorporation of Digital voice and data

Prompt 1006:
Correct answer:
D) Transmission Control Protocol (TCP)

Prompt 1007:
Correct answer:
C) It represents the time routers take to analyze packet headers and make forwarding decisions.

Prompt 1008:
Correct answer:
A) To provide route redundancy to enhance fault tolerance and load balancing.

Prompt 1009:
Correct answer:
D) All of the Above

Prompt 1010:
Correct answer:
D) Coordinating packet synchronization with event frequency

Prompt 1011:
Correct answer:
B) To coordinate the transmission of frames on a broadcast link

Prompt 1012:
Correct answer:
B) Get, Set, and Trap

Prompt 1013:
Correct answer:
D) FMIPv6

Prompt 1014:
Correct answer:
D) They consume a significant portion of bandwidth over a long period

Prompt 1015:
Correct answer:
C) To act as an intermediary ensuring security policies are enforced on application traffic

Prompt 1016:
Correct answer:
C) To receive and respond to incoming network requests.

Prompt 1017:
Correct answer:
A) All equal-cost paths can be used

Prompt 1018:
Correct answer:
A) It facilitates the construction of text content and user interfaces for handheld devices.

Prompt 1019:
Correct answer:
C) It hosts crucial subscriber data required for network authentication and security

Prompt 1020:
Correct answer:
A) Loop-free paths are calculated locally on each device.

Prompt 1021:
Correct answer:
C) SIP uses a single request encompassing all necessary information, leading to a cleaner separation of components.

Prompt 1022:
Correct answer:
D) They route packets between different network segments.

Prompt 1023:
Correct answer:
D) SLAAC

Prompt 1024:
Correct answer:
C) It forwards incoming calls to voicemail if the line is busy

Prompt 1025:
Correct answer:
B) It contains attributes and configuration for a network interface

Prompt 1026:
Correct answer:
D) It affects the proper system operation and signal quality.

Prompt 1027:
Correct answer:
B) Differentiation between device types and network roles

Prompt 1028:
Correct answer:
A) The address field normally contains the "all 1s" address.

Prompt 1029:
Correct answer:
A) SIP

Prompt 1030:
Correct answer:
C) To segregate the Intranet from the public internet, thus ensuring security.

Prompt 1031:
Correct answer:
B) The flexibility of network configurations

Prompt 1032:
Correct answer:
D) Renegotiation of classes of service in case of admission control failure.

Prompt 1033:
Correct answer:
A) Single-mode fiber

Prompt 1034:
Correct answer:
A) It coordinates the transfer of information between the computer and the network

Prompt 1035:
Correct answer:
A) Assigning multiple names (aliases) to a single host

Prompt 1036:
Correct answer:
B) A strategy to create a different shortest-path tree for each source, extending unicasting to multicasting.

Prompt 1037:
Correct answer:
A) AH and ESP

Prompt 1038:
Correct answer:
D) Losses are usually due to network congestion rather than errors.

Prompt 1039:
Correct answer:
D) Parameter-Problem Message

Prompt 1040:
Correct answer:
D) To foster modularity and allow technology to mature and adapt

Prompt 1041:
Correct answer:
A) Adapt to new network architectures and protocols

Prompt 1042:
Correct answer:
C) The throughput is the transmission rate of the bottleneck link along the path.

Prompt 1043:
Correct answer:
A) Placed at the perimeter of the network to monitor all incoming and outgoing traffic

Prompt 1044:
Correct answer:
B) Selective acknowledgment.

Prompt 1045:
Correct answer:
D) MAC protocols

Prompt 1046:
Correct answer:
B) Divide the number of bytes transmitted by the sample RTT for a distinguished packet.

Prompt 1047:
Correct answer:
A) The address can be read by every node in the network.

Prompt 1048:
Correct answer:
B) They function as predefined sets of commands for efficient configuration.

Prompt 1049:
Correct answer:
D) Quick convergence to the ideal operating point and tracking changes over time

Prompt 1050:
Correct answer:
D) Frequency reuse and handoff

Prompt 1051:
Correct answer:
C) Web-crawlers

Prompt 1052:
Correct answer:
C) To authenticate and manage remote user access.

Prompt 1053:
Correct answer:
A) Lower cost of VoIP technology

Prompt 1054:
Correct answer:
D) It allows data to move from an interface to main memory without direct CPU intervention.

Prompt 1055:
Correct answer:
C) Assumes developers can manage both application and infrastructure without specialized knowledge

Prompt 1056:
Correct answer:
C) Poison reverse

Prompt 1057:
Correct answer:
B) To manage the sliding window protocol

Prompt 1058:
Correct answer:
B) DHCP

Prompt 1059:
Correct answer:
A) Send and receive packets that bypass usual TCP/IP or UDP/IP protocol stack handling.

Prompt 1060:
Correct answer:
A) Confidentiality, Data integrity, Client and Server Authentication

Prompt 1061:
Correct answer:
C) Data Link Layer

Prompt 1062:
Correct answer:
B) The interface will only receive traffic designated for that VRF's routing table

Prompt 1063:
Correct answer:
D) The desire to enhance human-computer interaction and information accessibility

Prompt 1064:
Correct answer:
A) To improve the real-time transfer of multimedia information by providing delay guarantees.

Prompt 1065:
Correct answer:
D) Sets up and maintains the actual data stream for a voice or video call

Prompt 1066:
Correct answer:
D) Encapsulating multiple network protocols

Prompt 1067:
Correct answer:
B) ISL encapsulates entire Ethernet frames while 802.1Q adds a tag to existing Ethernet frames.

Prompt 1068:
Correct answer:
B) Supplicant

Prompt 1069:
Correct answer:
D) Because packets are looping or the counter values are set too low

Prompt 1070:
Correct answer:
A) The number of available IP addresses

Prompt 1071:
Correct answer:
B) To assist in forwarding packets to their correct destination.

Prompt 1072:
Correct answer:
D) Both TCP and UDP

Prompt 1073:
Correct answer:
C) To identify the network and host portions of an IP address

Prompt 1074:
Correct answer:
D) To interconnect Internet voice traffic with traditional telephony systems.

Prompt 1075:
Correct answer:
C) Security threats

Prompt 1076:
Correct answer:
C) It is a concatenated signal used to accommodate higher bit rates than a standard STS-n signal.

Prompt 1077:
Correct answer:
C) It requires additional memory due to the buffering of packets.

Prompt 1078:
Correct answer:
D) Through the use of redundant data paths

Prompt 1079:
Correct answer:
C) By allowing specific traffic flows to be processed by the necessary network functions

Prompt 1080:
Correct answer:
D) Enhanced network flexibility and scalability

Prompt 1081:
Correct answer:
A) To facilitate synchronization and transport of media streams

Prompt 1082:
Correct answer:
D) To divide a large physical LAN into smaller logical LANs for easier management

Prompt 1083:
Correct answer:
B) Terminal Network.

Prompt 1084:
Correct answer:
A) Reducing the dimensionality of document spaces.

Prompt 1085:
Correct answer:
B) Redirect

Prompt 1086:
Correct answer:
B) Transform coding

Prompt 1087:
Correct answer:
B) It connects exactly two nodes with one on each end.

Prompt 1088:
Correct answer:
B) Encrypt data packets for secure data transmission.

Prompt 1089:
Correct answer:
D) Encrypting data packets for secure transmission

Prompt 1090:
Correct answer:
D) Using TCP congestion control to manage power

Prompt 1091:
Correct answer:
C) To adjust based on channel conditions for optimal performance

Prompt 1092:
Correct answer:
D) Establish a theory of probable cause

Prompt 1093:
Correct answer:
B) Merge checks

Prompt 1094:
Correct answer:
A) Refreshes the DHCP configuration by releasing the current IP address

Prompt 1095:
Correct answer:
D) SPD indicates whether datagrams should be IPsec processed and, if so, which SA to use.

Prompt 1096:
Correct answer:
D) It leads to underutilized frequency bands during inactive periods.

Prompt 1097:
Correct answer:
A) 802.16-2004

Prompt 1098:
Correct answer:
C) To identify and indicate the presence of errors in the received data.

Prompt 1099:
Correct answer:
D) RJ-45

Prompt 1100:
Correct answer:
D) They can result in multiple virtual link failures if a single physical link fails.

Prompt 1101:
Correct answer:
B) ephone broadcast GAD Technology

Prompt 1102:
Correct answer:
B) Digital cross-connect (DCC) systems

Prompt 1103:
Correct answer:
B) Movement across different access technologies or network architectures

Prompt 1104:
Correct answer:
D) Keeping track of the cellular location of mobile terminals

Prompt 1105:
Correct answer:
D) Offers a dedicated line to each subscriber without having to lay new cables.

Prompt 1106:
Correct answer:
A) To ensure all devices receive equal bandwidth

Prompt 1107:
Correct answer:
A) 255.255.255.224

Prompt 1108:
Correct answer:
C) It defines two priority levels for cells during periods of congestion.

Prompt 1109:
Correct answer:
B) Streamlining the management of network resources and user accounts.

Prompt 1110:
Correct answer:
C) Wireless LANs enable user mobility while providing network connectivity.

Prompt 1111:
Correct answer:
B) ARP helps a switch build and update its switch table.

Prompt 1112:
Correct answer:
A) Constant bit rate services like a single 64 kbps PCM voice call

Prompt 1113:
Correct answer:
D) Point-to-point and point-to-multipoint connections

Prompt 1114:
Correct answer:
D) TCP (Transmission Control Protocol)

Prompt 1115:
Correct answer:
A) In a hub, all stations are in the same collision domain, whereas a switch provides separate collision domains for each port.

Prompt 1116:
Correct answer:
C) It updates the shortest path tree without recalculating the entire tree.

Prompt 1117:
Correct answer:
C) Synchronization can be lost during long strings of identical bits.

Prompt 1118:
Correct answer:
B) Elimination of head-of-line (HOL) blocking

Prompt 1119:
Correct answer:
C) It is used to set the value of one or more MIB objects in a managed device.

Prompt 1120:
Correct answer:
C) An IPS can generate a high number of false positives.

Prompt 1121:
Correct answer:
A) To form seamless end-to-end services for the user, independent of transmission means.

Prompt 1122:
Correct answer:
A) ATM multiplexer

Prompt 1123:
Correct answer:
C) The network operation temporarily stops.

Prompt 1124:
Correct answer:
D) To indicate successful receipt of the TCP segment

Prompt 1125:
Correct answer:
D) Creating a dual-homed network

Prompt 1126:
Correct answer:
D) To segregate and prioritize voice traffic over the specific VLAN.

Prompt 1127:
Correct answer:
A) It ensures that there are enough signal transitions in the line.

Prompt 1128:
Correct answer:
C) Software-Defined Wide Area Networking; SD-WAN allows traffic over the Internet with the features of MPLS and high security.

Prompt 1129:
Correct answer:
B) Mobile device to base station association, Control-plane configuration, Data-plane configuration, Device handover

Prompt 1130:
rrect answer:
D) The root servers delegate name resolution to more specific DNS systems

Prompt 1131:
Correct answer:
D) Distinction between services, interfaces, and protocols

Prompt 1132:
Correct answer:
D) A set of techniques to transmit multiple signals simultaneously over a single data link.

Prompt 1133:
Correct answer:
C) Transparent mode

Prompt 1134:
Correct answer:
D) To periodically transmit hello packets for neighbor detection

Prompt 1135:
Correct answer:
C) Computers from impersonating humans on the internet.

Prompt 1136:
Correct answer:
A) SMTP (Simple Mail Transfer Protocol)

Prompt 1137:
Correct answer:
C) The complexity of managing numerous physical network appliances

Prompt 1138:
Correct answer:
B) It consists of two insulated copper wires arranged in a regular spiral pattern.

Prompt 1139:
Correct answer:
A) The type of the socket parameter in the socket() function.

Prompt 1140:
orrect answer:
B) A computative bridge

Prompt 1141:
Correct answer:
A) Lacks robust security mechanism

Prompt 1142:
Correct answer:
D) Because there is minimal control or guarantee inside the network, so end hosts must handle variability

Prompt 1143:
Correct answer:
B) Authoritative DNS servers

Prompt 1144:
Correct answer:
A) A signal is sent at various frequencies for short periods and then switched in a seemingly random manner.

Prompt 1145:
Correct answer:
B) VDSL

Prompt 1146:
Correct answer:
B) Because it can be cracked in under a minute with ordinary equipment and software

Prompt 1147:
Correct answer:
A) Supernetting

Prompt 1148:
Correct answer:
A) To combine multiple signals for transmission over a single channel.

Prompt 1149:
Correct answer:
C) To initiate the TCP connection between the client and server.

Prompt 1150:
Correct answer:
C) AAA System

Prompt 1151:
Correct answer:
A) Available bit rate (ABR)

Prompt 1152:
Correct answer:
C) To encapsulate each network-layer datagram within a link-layer frame for transmission

Prompt 1153:
Correct answer:
B) To disable the CSMA-CD algorithm by default.

Prompt 1154:
Correct answer:
A) The console will show an UNREGISTER_ABNORMAL?message

Prompt 1155:
Correct answer:
C) Bit-rate adaptation based on available bandwidth.

Prompt 1156:
Correct answer:
A) Controls operation of the subnet and handles routing of packets.

Prompt 1157:
Correct answer:
B) Discovery Plane

Prompt 1158:
Correct answer:
C) It can lead to widespread disruptions if a vulnerability is exploited

Prompt 1159:
Correct answer:
C) To specify the kind of packet in the Payload field

Prompt 1160:
Correct answer:
D) Neighbor Protocol (NP)

Prompt 1161:
Correct answer:
A) It leads to a decrease in video quality due to packet loss.

Prompt 1162:
Correct answer:
D) CAT6

Prompt 1163:
Correct answer:
A) To deliver a datagram from its source to one destination.

Prompt 1164:
Correct answer:
A) To protect the cladding

Prompt 1165:
Correct answer:
D) Router authentication.

Prompt 1166:
Correct answer:
C) Sliding window mechanism

Prompt 1167:
Correct answer:
A) Packets are classified into priority classes upon arrival and are transmitted based on their priority class irrespective of their arrival order.

Prompt 1168:
Correct answer:
B) In circuit switching, the bandwidth is reserved beforehand while in packet switching, bandwidth is allocated dynamically

Prompt 1169:
Correct answer:
A) Looking through trash for information that can be used in a cyber attack

Prompt 1170:
Correct answer:
C) Gradual upgrading and consistent adaptation

Prompt 1171:
Correct answer:
D) To map domain names to IP addresses

Prompt 1172:
Correct answer:
A) The packet is forwarded by default

Prompt 1173:
Correct answer:
B) Provides a reliable, ordered, and error-checked delivery of email messages

Prompt 1174:
Correct answer:
D) It allows a cache to conditionally request a Webpage.

Prompt 1175:
Correct answer:
B) The introduction of Simultaneous Authentication of Equals (SAE)

Prompt 1176:
Correct answer:
D) Collaboration and contributions from a large community under the open-source model

Prompt 1177:
Correct answer:
D) SHA-1

Prompt 1178:
Correct answer:
D) The delay increases as the number of stations increases.

Prompt 1179:
Correct answer:
D) Error detection and correction bits

Prompt 1180:
Correct answer:
A) Source Quench.

Prompt 1181:
Correct answer:
B) Enabling simple file transfers without authentication.

Prompt 1182:
Correct answer:
C) UDP on port 53

Prompt 1183:
Correct answer:
B) Electing a Designated Intermediate System (DIS).

Prompt 1184:
Correct answer:
B) Ensuring that same plaintext block will not result in the same ciphertext block

Prompt 1185:
Correct answer:
A) tasklet_schedule()

Prompt 1186:
Correct answer:
D) The amount of data the transmitter can send before receiving an acknowledgment

Prompt 1187:
Correct answer:
B) Non-promiscuous mode

Prompt 1188:
Correct answer:
B) recvfrom()

Prompt 1189:
Correct answer:
D) IP address, Default Gateway, and Subnet Mask

Prompt 1190:
Correct answer:
C) To enable the Virtual Port Channel feature.

Prompt 1191:
Correct answer:
C) Isolating the network address to support routing and management

Prompt 1192:
Correct answer:
B) 8B/10B

Prompt 1193:
Correct answer:
A) Slotted Seeded Channel Hopping

Prompt 1194:
Correct answer:
A) To secure UTP wires into terminal blocks

Prompt 1195:
Correct answer:
D) Traffic shaping.

Prompt 1196:
Correct answer:
D) To ensure the packet has not been altered during transmission

Prompt 1197:
Correct answer:
B) It creates multiple smaller IP packets from a large packet that exceeds the MTU.

Prompt 1198:
Correct answer:
C) It extends battery life

Prompt 1199:
Correct answer:
A) Application Layer

Prompt 1200:
Correct answer:
C) PCS 1900

Prompt 1201:
Correct answer:
A) Introducing new bugs or compatibility issues

Prompt 1202:
Correct answer:
D) TLS

Prompt 1203:
Correct answer:
A) To direct incoming transport-layer segments to the appropriate socket.

Prompt 1204:
Correct answer:
D) It minimizes routing information at each switch, enhancing scalability.

Prompt 1205:
Correct answer:
B) Delay impacts user experience and can be crucial for time-sensitive applications.

Prompt 1206:
Correct answer:
D) The introduction of new applications and services

Prompt 1207:
Correct answer:
B) DNSSEC

Prompt 1208:
Correct answer:
D) To select the best route between a given pair of routers

Prompt 1209:
Correct answer:
D) TCP or UDP Header

Prompt 1210:
Correct answer:
B) The command has been executed successfully.

Prompt 1211:
Correct answer:
B) It provides an easy way to restore the system to a previous state without rebooting.

Prompt 1212:
Correct answer:
D) It acts as a repository for information collected by network protocols

Prompt 1213:
Correct answer:
A) They can carry more information over longer distances with fewer repeaters.

Prompt 1214:
Correct answer:
A) Message delivery guarantees.

Prompt 1215:
Correct answer:
B) Trap

Prompt 1216:
Correct answer:
B) Bandwidth refers to the width of the frequency band, while throughput is the quantifiable rate at which data is transmitted.

Prompt 1217:
Correct answer:
C) Each node can determine the shortest path to a destination by learning from its neighbors' shortest paths.

Prompt 1218:
Correct answer:
B) Digital signatures.

Prompt 1219:
Correct answer:
D) Orthogonal Frequency Division Multiple Access (OFDMA)

Prompt 1220:
Correct answer:
B) Data can be transmitted and received at the same time.

Prompt 1221:
Correct answer:
B) All nodes perform the same role in the network.

Prompt 1222:
Correct answer:
D) Appropriate timing information

Prompt 1223:
Correct answer:
A) Limited address space

Prompt 1224:
Correct answer:
C) Contention-based protocols

Prompt 1225:
Correct answer:
B) 172.32.15.5

Prompt 1226:
Correct answer:
D) Information about the subscriber, including a unique device ID and cryptographic keys

Prompt 1227:
Correct answer:
C) Open Shortest Path First (OSPF)

Prompt 1228:
Correct answer:
D) It resides within the H.323 specification for call signaling.

Prompt 1229:
Correct answer:
A) Newer technologies may require different interfaces or support for higher data transfer speeds

Prompt 1230:
Correct answer:
D) It acts as a translation service between domain names and IP addresses.

Prompt 1231:
Correct answer:
B) All ports except the port on which the frame originated

Prompt 1232:
Correct answer:
C) MTTR

Prompt 1233:
Correct answer:
D) GMSK

Prompt 1234:
Correct answer:
D) It operates at a bit rate of 100 Mbps using three of the four twisted pairs.

Prompt 1235:
Correct answer:
B) Determines the path for data transmission

Prompt 1236:
Correct answer:
D) To move computing resources closer to the end-users for lower latency and higher bandwidth

Prompt 1237:
Correct answer:
C) A warm site includes computers and infrastructure but lacks current data, unlike a hot site.

Prompt 1238:
Correct answer:
B) To control the degree of multiplicative decrease on congestion detection.

Prompt 1239:
Correct answer:
A) Event-driven sensing applications

Prompt 1240:
Correct answer:
D) Protocols that link autonomous systems together.

Prompt 1241:
Correct answer:
A) Code-Excited Linear Prediction

Prompt 1242:
Correct answer:
D) 255.255.0.0.

Prompt 1243:
Correct answer:
A) They encapsulate security in a centralized place, factoring security out of the rest of the network

Prompt 1244:
Correct answer:
B) It ensures the perpetual freedom to copy, modify, and distribute Linux code

Prompt 1245:
Correct answer:
D) Facilitating the transport of user information between two endpoints.

Prompt 1246:
Correct answer:
A) The outbound dial-peer with the longest explicit match wins.

Prompt 1247:
Correct answer:
B) To provide a long-term, dedicated path for data transmission

Prompt 1248:
Correct answer:
A) Updating the shortest known distances from the source to all nodes.

Prompt 1249:
Correct answer:
C) It lays out a distributed access method for asynchronous data transfer on a best-effort basis.

Prompt 1250:
Correct answer:
A) The traffic to which it is subjected.

Prompt 1251:
Correct answer:
A) They provide greater flexibility in hardware and software choices

Prompt 1252:
Correct answer:
D) Modifies the forwarding mechanism of IP networks.

Prompt 1253:
Correct answer:
C) Prevent unauthorized access

Prompt 1254:
Correct answer:
C) Route preference ordering.

Prompt 1255:
Correct answer:
B) Longer address space

Prompt 1256:
Correct answer:
B) TKIP

Prompt 1257:
Correct answer:
A) Overview of wireless access infrastructure

Prompt 1258:
Correct answer:
B) Confidentiality, data integrity, and source authentication

Prompt 1259:
Correct answer:
D) The reflective surfaces causing a signal to take multiple paths

Prompt 1260:
Correct answer:
C) It improves power efficiency

Prompt 1261:
Correct answer:
B) To correct or detect errors in the received data

Prompt 1262:
Correct answer:
A) It ensures that time may be viewed as continuous, allowing frame transmission at any moment, or as divided into discrete intervals for better performance

Prompt 1263:
Correct answer:
A) Because the use of larger data would require an infeasible amount of computational resources

Prompt 1264:
Correct answer:
C) Resource Allocation Answer (RAA)

Prompt 1265:
Correct answer:
B) Trust must be continually evaluated and never assumed implicitly

Prompt 1266:
Correct answer:
D) Information for QoS and packet handling by routers

Prompt 1267:
Correct answer:
B) To eliminate the signaling overhead associated with creating, maintaining, and updating structured approaches.

Prompt 1268:
Correct answer:
D) DSL operates using preexisting telephone lines

Prompt 1269:
Correct answer:
B) Multipath propagation and physical barriers

Prompt 1270:
Correct answer:
D) Minimize interference and maximize capacity.

Prompt 1271:
Correct answer:
B) The signal changing its form or shape due to varying frequencies' propagation speeds

Prompt 1272:
Correct answer:
B) Signal Protocol, QoS routing, and admission control

Prompt 1273:
Correct answer:
B) To manage power efficiency in wireless stations.

Prompt 1274:
Correct answer:
A) Forwarding

Prompt 1275:
Correct answer:
A) Because it performs well regardless of the actual symbol distribution.

Prompt 1276:
Correct answer:
C) L2CAP

Prompt 1277:
Correct answer:
A) Amplitude Shift Keying (ASK)

Prompt 1278:
Correct answer:
C) Mapping aggregated flows onto the network for efficient resource utilization

Prompt 1279:
Correct answer:
C) It's limited by the cell size affecting the level of accuracy

Prompt 1280:
Correct answer:
B) Network Address Translation - translates network addresses from local to global for internet connectivity.

Prompt 1281:
Correct answer:
C) Fibre Channel and Internet Small Computer System Interface (iSCSI)

Prompt 1282:
Correct answer:
C) Variable encryption rate (VER)

Prompt 1283:
Correct answer:
D) Four

Prompt 1284:
Correct answer:
C) Man-in-the-middle attack.

Prompt 1285:
Correct answer:
B) It is the least expensive and most commonly used guided transmission medium

Prompt 1286:
Correct answer:
A) TCP

Prompt 1287:
Correct answer:
D) Each station constitutes a separate collision domain, but collisions may still occur.

Prompt 1288:
Correct answer:
B) between application processes running on different hosts

Prompt 1289:
Correct answer:
C) An attack that exhausts server resources, preventing others from accessing them.

Prompt 1290:
Correct answer:
C) To prevent a receivers buffer from overflowing

Prompt 1291:
Correct answer:
B) The presence of connectors on both sides of the module

Prompt 1292:
Correct answer:
D) Broadcast Channel (BCH)

Prompt 1293:
Correct answer:
A) Forward Error Correction (FEC)

Prompt 1294:
Correct answer:
A) Compressing and de-compressing IP headers

Prompt 1295:
Correct answer:
B) The change in speed relative to the base station antenna

Prompt 1296:
Correct answer:
C) Amplitude Shift Keying (ASK)

Prompt 1297:
Correct answer:
B) Orthogonal Frequency Division Multiplexing (OFDM)

Prompt 1298:
Correct answer:
C) To connect two devices wirelessly aiming for an alternative to wired connection

Prompt 1299:
Correct answer:
B) Text displayed on a computer with references (hyperlinks) to other text that the reader can access immediately.

Prompt 1300:
Correct answer:
A) A framework for comprehensive network management.

Prompt 1301:
Correct answer:
B) It optimizes high-bit-rate, short-packet traffic that has a high-delay requirement

Prompt 1302:
Correct answer:
D) Carrier Sense Multiple Access with Collision Avoidance

Prompt 1303:
Correct answer:
A) It provides the checksum which is then carried in the segment header.

Prompt 1304:
Correct answer:
B) Variable bit rate-real-time (VBR-rt)

Prompt 1305:
Correct answer:
B) Spectral efficiency.

Prompt 1306:
Correct answer:
A) Maximizing the utilization of the network's bandwidth by having multiple frames in transit

Prompt 1307:
Correct answer:
C) Allowing anything that belongs to another party access to the network without firewall control

Prompt 1308:
Correct answer:
C) They abort the transmission and wait a random amount of time before repeating the process.

Prompt 1309:
Correct answer:
A) To improve navigation applications

Prompt 1310:
Correct answer:
A) WPA1

Prompt 1311:
Correct answer:
B) A group of routers under a single administrative control

Prompt 1312:
Correct answer:
C) It adaptes the streaming quality to the available bandwidth

Prompt 1313:
Correct answer:
D) None, they operate independently.

Prompt 1314:
Correct answer:
C) Travel booking websites.

Prompt 1315:
Correct answer:
B) The L2CAP (Logical Link Control Adaptation Protocol).

Prompt 1316:
Correct answer:
B) To describe the characteristics of the session to its participants

Prompt 1317:
Correct answer:
D) Centralized

Prompt 1318:
Correct answer:
B) From DS

Prompt 1319:
Correct answer:
C) Because wireless signal transmission is more prone to interference

Prompt 1320:
Correct answer:
C) By ensuring separate routing tables for different virtual networks

Prompt 1321:
Correct answer:
C) Yes, all SIP messages can be sent over both UDP and TCP.

Prompt 1322:
Correct answer:
A) Flow Label

Prompt 1323:
Correct answer:
C) By using multiple layers of encryption.

Prompt 1324:
Correct answer:
B) Circuit-switching reserves resources which might be idle, whereas packet-switching allocates resources on demand.

Prompt 1325:
Correct answer:
C) By facilitating the segmentation and reassembly of data packets

Prompt 1326:
Correct answer:
C) Network function virtualization infrastructure (NFVI), Virtualized network functions (VNFs)

Prompt 1327:
Correct answer:
C) Its simplistic and lightweight protocol design

Prompt 1328:
Correct answer:
A) For log-normal shadowing

Prompt 1329:
Correct answer:
B) Client-server

Prompt 1330:
Correct answer:
C) Nonreal-time variable bit rate (nrt-VBR)

Prompt 1331:
Correct answer:
A) SDRs allow alteration of key operating parameters through software

Prompt 1332:
Correct answer:
C) AES

Prompt 1333:
Correct answer:
B) To investigate data on a computer suspected to contain crime evidence.

Prompt 1334:
Correct answer:
A) To minimize security threats through a defense in depth approach

Prompt 1335:
Correct answer:
B) In the /etc directory

Prompt 1336:
Correct answer:
C) Bit length

Prompt 1337:
Correct answer:
D) A PVC that is listed but not yet provisioned or provisioned incorrectly by the telco.

Prompt 1338:
Correct answer:
C) It places the burden of all location update signalling on a subset of cells.

Prompt 1339:
Correct answer:
D) 162

Prompt 1340:
Correct answer:
A) They are used to calculate the modulus n for key generation.

Prompt 1341:
Correct answer:
B) To provide a contention-free protocol for connection-oriented real-time traffic

Prompt 1342:
Correct answer:
B) To specify the format and sequence of messages exchanged between application processes

Prompt 1343:
Correct answer:
B) Rapid deployment in critical situations

Prompt 1344:
Correct answer:
A) To connect multiple network segments and direct data packets to their destinations

Prompt 1345:
Correct answer:
D) It reduces the interference and noise in the system

Prompt 1346:
Correct answer:
C) The protocol retransmits the erroneous frame along with all subsequent frames sent after it.

Prompt 1347:
Correct answer:
A) MAIL.

Prompt 1348:
Correct answer:
D) To ensure reliable data transmission with error recovery

Prompt 1349:
Correct answer:
D) Phase shift-based localization

Prompt 1350:
Correct answer:
B) To determine the shortest routing path within a network domain

Prompt 1351:
Correct answer:
A) It keeps track of peers participating in the distribution of a particular file.

Prompt 1352:
Correct answer:
B) It helps to predict the probability of call blocking based on traffic intensity and channel capacity.

Prompt 1353:
Correct answer:
B) Large-scale fading

Prompt 1354:
Correct answer:
C) UMTS operates using 2 x 60 MHz bands while GSM uses 2 X 25 MHz bands

Prompt 1355:
Correct answer:
C) Institute for Electrical and Electronic Engineers

Prompt 1356:
Correct answer:
A) Existence Search

Prompt 1357:
Correct answer:
C) They allow storage and delayed forwarding of data, accommodating network instability.

Prompt 1358:
Correct answer:
C) It limits the rate at which a TCP sender can send traffic into the network.

Prompt 1359:
Correct answer:
D) To enable maximum throughput on one port at the expense of others.

Prompt 1360:
Correct answer:
B) Adding and removing MPLS labels from packets

Prompt 1361:
Correct answer:
A) Smart garage door opener

Prompt 1362:
Correct answer:
A) Packet sequencing

Prompt 1363:
Correct answer:
C) Managing network traffic by buffering and sending packets at a pace fit for the receiving link.

Prompt 1364:
Correct answer:
C) The process of converting between bits and signals that represent them.

Prompt 1365:
Correct answer:
B) It increases capacity and reduces co-channel interference potential by dividing cells into geographic sectors.

Prompt 1366:
Correct answer:
A) To intercept and log network packets.

Prompt 1367:
Correct answer:
C) Absolute delay guarantees

Prompt 1368:
Correct answer:
C) 200

Prompt 1369:
Correct answer:
D) Packet

Prompt 1370:
Correct answer:
A) It enables dynamic sharing of the whole link capacity through statistical multiplexing

Prompt 1371:
Correct answer:
B) Deriving the decryption key from the encryption key must be exceedingly difficult.

Prompt 1372:
Correct answer:
B) Longest prefix matching

Prompt 1373:
Correct answer:
D) To prevent a "connection replay attack"

Prompt 1374:
Correct answer:
C) Padding the CPCS PDU to fit a 48-byte ATM cell payload

Prompt 1375:
Correct answer:
C) It marks the actual start of the frame and enables the receiver to locate the first bit of the rest of the frame.

Prompt 1376:
Correct answer:
B) Accepting the other protocol¡¯s metric as part of the internal protocol metric

Prompt 1377:
Correct answer:
D) Converts an information-bearing discrete-time symbol sequence into a continuous waveform

Prompt 1378:
Correct answer:
D) Packet loss leads to significant degradation of audio quality in a VoIP call.

Prompt 1379:
Correct answer:
D) To ensure correct ordering and eliminate duplicates

Prompt 1380:
Correct answer:
B) Digital signatures and digital certificates for authentication

Prompt 1381:
Correct answer:
A) It establishes guidelines for compressing sequences of images to reduce their storage and bandwidth requirements while maintaining quality

Prompt 1382:
Correct answer:
B) Message-by-message Authentication.

Prompt 1383:
Correct answer:
A) The communication protocol used.

Prompt 1384:
Correct answer:
B) HTTP relies on TCP to establish a connection and ensure reliable data transfer.

Prompt 1385:
Correct answer:
A) The statistics of demand among hosts

Prompt 1386:
Correct answer:
C) To determine whether the data is an even or an odd number

Prompt 1387:
Correct answer:
A) 10162 or 20262

Prompt 1388:
Correct answer:
C) Bandwidth and Delay

Prompt 1389:
Correct answer:
D) Through the utilization of a Checksum

Prompt 1390:
Correct answer:
D) Informs the sending host of a congestion indication.

Prompt 1391:
Correct answer:
D) To facilitate policy-based network management through a client/server model.

Prompt 1392:
Correct answer:
C) To enable communication between the controller and network applications.

Prompt 1393:
Correct answer:
A) To control the routing paths and optimize network resource usage.

Prompt 1394:
Correct answer:
D) An older device can interact with a newer base station.

Prompt 1395:
Correct answer:
D) It is used to create a common layer over different networks and provide a universal packet format that can run on almost every network.

Prompt 1396:
Correct answer:
B) The hidden terminal and exposed terminal problem

Prompt 1397:
Correct answer:
B) Transport layer

Prompt 1398:
Correct answer:
D) IPv6 requires manual configuration

Prompt 1399:
Correct answer:
A) By sending echo requests and replies

Prompt 1400:
Correct answer:
B) 15

Prompt 1401:
Correct answer:
B) Data Link Layer Addressing

Prompt 1402:
Correct answer:
D) To create private communication across a public insecure medium

Prompt 1403:
Correct answer:
A) To manage network bandwidth more effectively by controlling traffic flow.

Prompt 1404:
Correct answer:
B) 1 or 2 minislot times

Prompt 1405:
Correct answer:
B) Receivers

Prompt 1406:
Correct answer:
D) UDP does not introduce delays due to connection establishment.

Prompt 1407:
Correct answer:
A) To detect errors in the transmission of data

Prompt 1408:
Correct answer:
A) It simplifies the management by allowing the entire stack to be controlled as a single entity.

Prompt 1409:
Correct answer:
B) To minimize the risk of abuse or misuse of systems by dividing privileged access

Prompt 1410:
Correct answer:
D) Signal strength at long distances without amplification

Prompt 1411:
Correct answer:
B) Open Shortest Path First (OSPF) Protocol

Prompt 1412:
Correct answer:
C) RTP

Prompt 1413:
Correct answer:
B) Preventing unauthorized parties from reading intercepted messages

Prompt 1414:
Correct answer:
C) A unique set of frequencies are used within a cell and then reused in other cells after a certain number of cells.

Prompt 1415:
Correct answer:
D) The PVC is not currently in use.

Prompt 1416:
Correct answer:
C) Computing shortest paths between all pairs of subnets

Prompt 1417:
Correct answer:
D) 127.X.Y.Z

Prompt 1418:
Correct answer:
A) To enable ISPs and networks at various hierarchical levels to interconnect.

Prompt 1419:
Correct answer:
B) To make secure information transmission possible in spite of data interception

Prompt 1420:
Correct answer:
C) Destination MAC address

Prompt 1421:
Correct answer:
B) By continuously repeating the bit pattern

Prompt 1422:
Correct answer:
B) Router directly sends a feedback to the sender or marks/updates a field in a packet flowing from sender to receiver to indicate congestion.

Prompt 1423:
Correct answer:
B) To improve bandwidth efficiency and reduce required Eb/N0

Prompt 1424:
Correct answer:
D) Statistical multiplexing

Prompt 1425:
Correct answer:
B) Static addresses are manually configured and remain constant; dynamic addresses can change and are assigned by DHCP.

Prompt 1426:
Correct answer:
B) Segment is discarded and an acknowledgment is sent to the sender.

Prompt 1427:
Correct answer:
C) Mobile and rapidly deployable communication in response to disasters.

Prompt 1428:
Correct answer:
A) It controls how the spectrum is used within the radio access network.

Prompt 1429:
Correct answer:
B) It allows frames from multiple VLANs to travel between switches.

Prompt 1430:
Correct answer:
A) To define an extension on the system and provide a reference for configuring the phone buttons.

Prompt 1431:
Correct answer:
D) Community keys cannot be changed without coordinating with many users.

Prompt 1432:
Correct answer:
D) A higher weighting value increases the priority of an AVF to become the AVG.

Prompt 1433:
Correct answer:
A) Below IP

Prompt 1434:
Correct answer:
B) It amplifies the signal strength.

Prompt 1435:
Correct answer:
D) A mapper of host names into IP addresses.

Prompt 1436:
Correct answer:
A) Comparing path costs to destination.

Prompt 1437:
Correct answer:
C) A network under the control of a single administrative entity

Prompt 1438:
Correct answer:
B) Radio waves

Prompt 1439:
Correct answer:
C) Standardizing wireless telecommunication protocols.

Prompt 1440:
Correct answer:
B) To prevent excessive control plane load and potential network failure

Prompt 1441:
Correct answer:
D) It restricts the hop count to a maximum of 15

Prompt 1442:
Correct answer:
A) Echo request (Type 8)

Prompt 1443:
Correct answer:
B) To ensure that the services are independent of the router technology.

Prompt 1444:
Correct answer:
D) MD5 hash algorithm

Prompt 1445:
Correct answer:
A) Causes irregularities in speech delivery

Prompt 1446:
Correct answer:
B) The router is using a Cisco Frame Relay DTE device

Prompt 1447:
Correct answer:
D) Acknowledged connection-oriented service

Prompt 1448:
Correct answer:
A) They are designed for use on a single link for purposes such as autoconfiguration.

Prompt 1449:
Correct answer:
D) The sum total of the protocols of various layers.

Prompt 1450:
Correct answer:
C) They maintain a continuous connection for the duration of the communication.

Prompt 1451:
Correct answer:
C) As an emerging approach aligned with high-bandwidth requirements.

Prompt 1452:
Correct answer:
B) The remainder is non-zero, indicating an error has been detected.

Prompt 1453:
Correct answer:
D) 255.255.255.0

Prompt 1454:
Correct answer:
A) Internet Group Access Protocol

Prompt 1455:
Correct answer:
B) To maximize the number of completed calls under overload conditions

Prompt 1456:
Correct answer:
A) Preventing a deadlock when the receiver advertises a window size of zero.

Prompt 1457:
Correct answer:
B) To align expectations with realistic outcomes and project scope

Prompt 1458:
Correct answer:
B) With persistent connections, the server leaves the TCP connection open after sending a response, allowing for multiple requests/responses over the same connection.

Prompt 1459:
Correct answer:
B) To avoid unnecessary processing and transmission of subsequent unusable fragments

Prompt 1460:
Correct answer:
B) The server doesn't play a role in P2P architecture.

Prompt 1461:
Correct answer:
B) To establish a state information context for information transfer.

Prompt 1462:
Correct answer:
B) Because the rate at which bits arrive at the queue exceeds the rate at which the bits can be transmitted from the queue

Prompt 1463:
Correct answer:
B) They can provide global location tracking

Prompt 1464:
Correct answer:
D) GET

Prompt 1465:
Correct answer:
A) Real-time applications such as teleconferencing

Prompt 1466:
Correct answer:
D) OSPF and BGP

Prompt 1467:
Correct answer:
C) Network edge

Prompt 1468:
Correct answer:
D) To control the acceptance and proper sequencing of incoming segments

Prompt 1469:
Correct answer:
A) Automated initial setup and configuration of new devices.

Prompt 1470:
Correct answer:
A) WWW (World Wide Web)

Prompt 1471:
Correct answer:
A) To detect errors in the transmission of the frame

Prompt 1472:
Correct answer:
C) To better understand end-user requirements and integrate services

Prompt 1473:
Correct answer:
D) It propagates the resultant change quickly throughout the network.

Prompt 1474:
Correct answer:
B) Classifier involvement during packet forwarding may increase

Prompt 1475:
Correct answer:
D) Polling systems offer a significant reduction in frame delay.

Prompt 1476:
Correct answer:
B) It allows for the interconnection of different types of Ethernet cabling.

Prompt 1477:
Correct answer:
D) Network-level decision-making

Prompt 1478:
Correct answer:
C) It converts binary data into signals suitable for transmission

Prompt 1479:
Correct answer:
B) BGP

Prompt 1480:
Correct answer:
B) Admission control and congestion control

Prompt 1481:
Correct answer:
B) To facilitate the administration of all other contexts

Prompt 1482:
Correct answer:
C) Because VoMPLS runs directly over MPLS, reducing protocol overhead

Prompt 1483:
Correct answer:
C) WAN PHY supports higher transmission distances compared to LAN PHY.

Prompt 1484:
Correct answer:
C) To signal a frame as being either a poll or a final frame

Prompt 1485:
Correct answer:
A) To autonomously adapt to changes in the environment or requirements

Prompt 1486:
Correct answer:
D) Requirement for continuous server operation

Prompt 1487:
orrect answer:
A) A specific VRF required for using the management interface during upgrades.

Prompt 1488:
Correct answer:
D) The overhead in the ATM cell header and the need to implement segmentation and reassembly for ATM at speeds beyond OC-48.

Prompt 1489:
Correct answer:
B) Scalable and inexpensive

Prompt 1490:
Correct answer:
B) To ensure accurate and timely information while extending network operation lifetime.

Prompt 1491:
Correct answer:
D) BGP

Prompt 1492:
Correct answer:
A) A method to route the packet to get it out of the AS as quickly as possible

Prompt 1493:
Correct answer:
C) Computing the shortest path tree in OSPF

Prompt 1494:
Correct answer:
C) Digital Subscriber Line (DSL)

Prompt 1495:
Correct answer:
A) Full-duplex technology is optional.

Prompt 1496:
Correct answer:
A) Anycast

Prompt 1497:
Correct answer:
D) To provide a secure tunnel for any TCP/IP application.

Prompt 1498:
Correct answer:
C) All of the above.

Prompt 1499:
Correct answer:
D) It is utilized to deliver ongoing signal and quality measurements from the mobile station to the base station during a call.

Prompt 1500:
Correct answer:
B) A network where each node can act as a host or a relay for other nodes, without a pre-existing infrastructure

Prompt 1501:
Correct answer:
B) Crossbar switching bus architecture

Prompt 1502:
Correct answer:
B) The roaming number or the VLR's address in the visited network

Prompt 1503:
Correct answer:
B) It increases the risk of project failures

Prompt 1504:
Correct answer:
C) Traffic is likely experiencing a bottleneck at the router.

Prompt 1505:
Correct answer:
A) Polling protocol

Prompt 1506:
Correct answer:
D) Dispersing management roles

Prompt 1507:
Correct answer:
C) Politics

Prompt 1508:
Correct answer:
A) Because it can unintentionally reveal patterns that can be exploited

Prompt 1509:
Correct answer:
A) The destination IP address

Prompt 1510:
Correct answer:
A) It performs the same Layer 2 switching that a hardware switch does, including features like VLANs.

Prompt 1511:
Correct answer:
C) Data Link

Prompt 1512:
Correct answer:
A) Distance-Vector Routing

Prompt 1513:
Correct answer:
B) Explicit hellos

Prompt 1514:
Correct answer:
D) Bit-level errors that occur during frame transmission

Prompt 1515:
Correct answer:
A) SNDMSG and READMAIL

Prompt 1516:
Correct answer:
B) Jamming signal

Prompt 1517:
Correct answer:
C) Random Access

Prompt 1518:
Correct answer:
B) The qmail-queue receives the message and stores it into central queue directory.

Prompt 1519:
Correct answer:
A) Reliable data transfer, delay guarantees, and bandwidth guarantees.

Prompt 1520:
Correct answer:
C) The neighbors of an ad hoc router frequently change

Prompt 1521:
Correct answer:
C) It checks if 'A' is a valid Ethernet address before insertion.

Prompt 1522:
Correct answer:
A) To save network bandwidth

Prompt 1523:
Correct answer:
A) By advertising reachability information before it is needed

Prompt 1524:
Correct answer:
B) To reduce broadcast domain sizes and improve routing control.

Prompt 1525:
Correct answer:
D) X.25

Prompt 1526:
Correct answer:
B) To provide host-to-host connectivity

Prompt 1527:
Correct answer:
D) To allow for nonstop communication during supervisor engine failover

Prompt 1528:
Correct answer:
B) Data Link Layer

Prompt 1529:
Correct answer:
C) Connection-oriented communication

Prompt 1530:
Correct answer:
B) Finding loop-free paths with negative link costs

Prompt 1531:
Correct answer:
A) TCP ensures reliable data transfer with packet loss recovery and ordered delivery.

Prompt 1532:
Correct answer:
B) Manipulation and causation

Prompt 1533:
Correct answer:
B) Distributes QoS requirements and coordinates efforts by layers to achieve an acceptable QoS level

Prompt 1534:
Correct answer:
D) 20 Mbps

Prompt 1535:
Correct answer:
C) Multiple nodes transmit data to one another using two unidirectional buses with a distributed queue acting as the access method.

Prompt 1536:
Correct answer:
D) Registrar server

Prompt 1537:
Correct answer:
D) QAM uses both the amplitude and phase aspects of the carrier signal.

Prompt 1538:
Correct answer:
D) Consistently available service ensuring consistent level of application usage.

Prompt 1539:
Correct answer:
B) By reducing the vulnerable period from one or two-frame transmission times to a single propagation delay.

Prompt 1540:
Correct answer:
B) It provides a method for digitally signing parts or the entire content of a message.

Prompt 1541:
Correct answer:
A) The flexibility to add new custom-designed application protocols

Prompt 1542:
Correct answer:
D) By altering messages while appearing as the legitimate parties

Prompt 1543:
Correct answer:
A) The packet type field.

Prompt 1544:
Correct answer:
A) They are released.

Prompt 1545:
Correct answer:
B) Data transmission at speeds suitable for web browsing, email, and file transfers.

Prompt 1546:
Correct answer:
C) Because they involve multiple end systems that exchange data

Prompt 1547:
Correct answer:
D) Character-oriented framing uses 8-bit characters for flags, while bit-oriented framing is not limited to characters for framing signals.

Prompt 1548:
Correct answer:
B) Setting up a policy-map that classifies and prioritizes VoIP traffic.

Prompt 1549:
Correct answer:
C) They serve as a trust anchor in the PKI.

Prompt 1550:
Correct answer:
D) 100 to 150 kilometers

Prompt 1551:
Correct answer:
C) The presence of physical obstructions such as buildings in the signal path.

Prompt 1552:
Correct answer:
D) To force the current configuration into the startup configuration

Prompt 1553:
Correct answer:
C) To manage the state transitions and events

Prompt 1554:
Correct answer:
C) As background system processes on mail server machines

Prompt 1555:
Correct answer:
B) BGP

Prompt 1556:
Correct answer:
C) SNMPv3

Prompt 1557:
Correct answer:
A) Periodic insertion of pointers in the data payload for frame alignment.

Prompt 1558:
Correct answer:
C) To comply with the protocol's arbitrary message size limitations

Prompt 1559:
Correct answer:
D) A set of standard rules that govern data communications.

Prompt 1560:
Correct answer:
C) To handle the acknowledgment and unacknowledgment of data transfer.

Prompt 1561:
Correct answer:
D) To compress speech for transmission with high quality but small channel capacity.

Prompt 1562:
Correct answer:
A) Its own IP address

Prompt 1563:
Correct answer:
B) Performance management

Prompt 1564:
Correct answer:
D) Network Time Protocol.

Prompt 1565:
Correct answer:
B) To prevent packet duplication from threatening connection integrity

Prompt 1566:
Correct answer:
C) Mediating access to a shared communication medium

Prompt 1567:
Correct answer:
A) Reduction of routing table size by combining routes

Prompt 1568:
Correct answer:
B) Queuing delay

Prompt 1569:
Correct answer:
C) Wired Ethernet networking

Prompt 1570:
Correct answer:
A) Zigbee offers greater security features.

Prompt 1571:
Correct answer:
B) Improved range and data throughput

Prompt 1572:
Correct answer:
D) A server which is an NTP client to another NTP server.

Prompt 1573:
Correct answer:
C) Asynchronous Transfer Mode (ATM)

Prompt 1574:
Correct answer:
D) Signal quality monitoring, fault detection, and inter-equipment signaling

Prompt 1575:
Correct answer:
D) Independent layers that can be changed without affecting others

Prompt 1576:
Correct answer:
D) To determine the designated parent router for a network to avoid duplicate packet reception

Prompt 1577:
Correct answer:
A) It is directly mapped into an OC-3 signal.

Prompt 1578:
Correct answer:
A) FEC involves adding redundancy to correct errors without retransmission, whereas ARQ relies on retransmissions.

Prompt 1579:
Correct answer:
C) The application sends an SIP invite message.

Prompt 1580:
Correct answer:
A) It's primarily used for transferring machine-readable document formats like XML and JSON.

Prompt 1581:
Correct answer:
D) To distinguish between the network portion and the host portion of an IP address

Prompt 1582:
Correct answer:
C) Smoother and more predictable cash flow

Prompt 1583:
Correct answer:
A) January 1, 1983

Prompt 1584:
Correct answer:
C) To comply with early Internet regulations requiring separate data and control channels

Prompt 1585:
Correct answer:
B) Energy conservation vs. data volume

Prompt 1586:
Correct answer:
B) Ciphering mode setting

Prompt 1587:
Correct answer:
C) BGP path selection prefers routes with the least number of autonomous systems.

Prompt 1588:
Correct answer:
D) The requirement for complex hardware

Prompt 1589:
Correct answer:
C) TCP

Prompt 1590:
Correct answer:
B) Shift from analog to digital systems

Prompt 1591:
Correct answer:
B) They provide services to other protocols in the internetwork suite

Prompt 1592:
Correct answer:
D) To optimize and direct specific traffic flows

Prompt 1593:
Correct answer:
A) The bridging process is invisible to the network users.

Prompt 1594:
Correct answer:
B) Worms can replicate and spread themselves automatically, while viruses need to attach themselves to an executable file.

Prompt 1595:
Correct answer:
A) Connecting multiple Local Area Networks (LANs)

Prompt 1596:
Correct answer:
B) Provides protocol transitions

Prompt 1597:
Correct answer:
B) RSVP-TE

Prompt 1598:
Correct answer:
C) It is used to bridge  between wireless and wired networks.

Prompt 1599:
Correct answer:
C) To allows periodic sleep modes for sensors, extending network life

Prompt 1600:
Correct answer:
D) The variations in the signal quality due to the signal taking multiple paths from the transmitter to the receiver

Prompt 1601:
Correct answer:
D) They ensure the data records are in the correct order.

Prompt 1602:
Correct answer:
B) Provides redundancy and fault tolerance

Prompt 1603:
Correct answer:
D) Historical and real-time network utilization data.

Prompt 1604:
Correct answer:
D) Interacts with the controller and act as per the controllers command

Prompt 1605:
Correct answer:
D) WCDMA networks would be serving over 40% of the world's CDMA users.

Prompt 1606:
Correct answer:
B) The transition of a mobile node from a WLAN hotspot to 3G networks

Prompt 1607:
Correct answer:
D) It is used to partition network resources among different classes of clients for efficiency.

Prompt 1608:
Correct answer:
C) They are cost-effective for collecting, broadcasting, and multicasting.

Prompt 1609:
Correct answer:
D) The MPLS-capable routers forward packets without modifying the IP header.

Prompt 1610:
Correct answer:
C) It is used to create both inbound and outbound Security Associations

Prompt 1611:
Correct answer:
A) It can introduce noise and interfere with the signal reception.

Prompt 1612:
orrect answer:
C) Dividing a single physical link into multiple logical links.

Prompt 1613:
Correct answer:
D) A firewall logs connections in one direction, but there's no return traffic.

Prompt 1614:
Correct answer:
C) The physical location of the connection that defines the boundary of responsibility for network functioning.

Prompt 1615:
Correct answer:
B) Exponential backoff.

Prompt 1616:
Correct answer:
A) Improving decision-making in dynamic environments

Prompt 1617:
Correct answer:
C) ISL alters existing frames to include VLAN tags, whereas 802.1Q encapsulates Ethernet frames within a new frame.

Prompt 1618:
Correct answer:
B) High lifetime due to frequent topology modifications

Prompt 1619:
Correct answer:
B) To enhance packet forwarding efficiency

Prompt 1620:
Correct answer:
A) Because the TLD server may only know an intermediate DNS server which in turn knows the authoritative DNS server for the hostname.

Prompt 1621:
Correct answer:
D) Multicasting reduces the load on the origin server by sending media packets to a group address once.

Prompt 1622:
Correct answer:
B) Filtering network traffic based on a set of rules

Prompt 1623:
Correct answer:
B) To specify the maximum amount of data that can be sent at the peak cell rate

Prompt 1624:
Correct answer:
C) Type 0, Code 0

Prompt 1625:
Correct answer:
C) The bridge with the lowest identifier based on its MAC address.

Prompt 1626:
Correct answer:
D) The sequence of packets sent between a source/destination pair following the same route.

Prompt 1627:
Correct answer:
A) Forwarding of packets along routes not typically possible with standard IP routing protocols

Prompt 1628:
Correct answer:
C) BYE

Prompt 1629:
Correct answer:
D) The mean number of contention slots is never more than 'e'.

Prompt 1630:
Correct answer:
D) It disguises itself as a legitimate program to trick users into activating it

Prompt 1631:
Correct answer:
A) By allowing multiple HTTP/2 streams within a single QUIC connection.

Prompt 1632:
Correct answer:
A) If the next bit after five consecutive 1s is 1, it is the end-of-frame marker.

Prompt 1633:
Correct answer:
B) Stub, Multihomed, Transient

Prompt 1634:
Correct answer:
B) Authentication and Key Agreement protocol

Prompt 1635:
Correct answer:
D) TCP (transmission control protocol)

Prompt 1636:
Correct answer:
D) IPv4 supports packet fragmentation, while IPv6 does not allow fragmentation.

Prompt 1637:
Correct answer:
A) To track user activity on a website

Prompt 1638:
Correct answer:
A) It allows multiple users to share the same time slot but at different frequencies.

Prompt 1639:
Correct answer:
C) BGP-LS

Prompt 1640:
Correct answer:
B) To identify which flow a packet belongs to

Prompt 1641:
Correct answer:
B) It communicates with the controller and orchestrates the given commands.

Prompt 1642:
Correct answer:
D) The architecture that separates user agents and message transfer agents

Prompt 1643:
Correct answer:
B) Local preference

Prompt 1644:
Correct answer:
B) To all routers within a defined subnet

Prompt 1645:
Correct answer:
B) Assign IP number blocks to local Internet registries (LIRs) or Internet service providers (ISPs)

Prompt 1646:
Correct answer:
A) Asymmetric encryption uses a pair of keys, while symmetric uses a single key.

Prompt 1647:
Correct answer:
D) Optical fiber transmission

Prompt 1648:
Correct answer:
C) Loops in the network.

Prompt 1649:
Correct answer:
D) BLSR4

Prompt 1650:
Correct answer:
C) The process of a mobile host changing its point of attachment within the network

Prompt 1651:
Correct answer:
D) It utilizes the subnet mask to determine the subnet number

Prompt 1652:
Correct answer:
A) The IP addresses of top-level domain (TLD) servers

Prompt 1653:
Correct answer:
A) To reduce server load by identifying and rejecting requests from certain clients or classes

Prompt 1654:
Correct answer:
D) To indicate the kind of payload the frame is carrying

Prompt 1655:
Correct answer:
B) Reviewing an organization's compliance with legal and industry standards

Prompt 1656:
Correct answer:
B) Cost and temporary congestion patterns make it inefficient

Prompt 1657:
Correct answer:
B) Segregating data streams using unique identifiers.

Prompt 1658:
Correct answer:
C) MAC

Prompt 1659:
Correct answer:
C) It can be easily forged by an adversary as no secret key is involved

Prompt 1660:
Correct answer:
C) Protocols in a higher layer use the services of the corresponding layer adjacent below it

Prompt 1661:
Correct answer:
D) To allow changes in the protocol in response to new technologies or applications.

Prompt 1662:
Correct answer:
C) By implementing split horizon rules.

Prompt 1663:
Correct answer:
A) Polynomial codes.

Prompt 1664:
Correct answer:
A) To prevent the interface from establishing neighbor relationships

Prompt 1665:
Correct answer:
B) Traffic engineering dynamically adjusts paths

Prompt 1666:
Correct answer:
A) A switch on which changes are made and then propagated to other devices

Prompt 1667:
Correct answer:
C) Controlling switch forwarding behavior at runtime.

Prompt 1668:
Correct answer:
B) To enable worldwide roaming capability

Prompt 1669:
Correct answer:
D) Adjusting quantizer range dynamically to match signal levels.

Prompt 1670:
Correct answer:
C) To adjust the range of slots over which tags should respond.

Prompt 1671:
Correct answer:
C) Stuck In Active (SIA) Query Timer

Prompt 1672:
Correct answer:
A) A specific segment of a network

Prompt 1673:
Correct answer:
B) PSK modulates the phase of the carrier to depict digital data, whereas ASK changes the amplitude of the carrier.

Prompt 1674:
Correct answer:
D) One maximum segment size (MSS)

Prompt 1675:
Correct answer:
B) Every 15 seconds

Prompt 1676:
Correct answer:
A) NACKs reduce ambiguity in retransmission requests

Prompt 1677:
Correct answer:
C) The challenge is acknowledging out-of-order messages, which is done through timeouts and retransmissions.

Prompt 1678:
Correct answer:
B) CCT cells

Prompt 1679:
Correct answer:
C) CCITT Group 3 facsimile standard

Prompt 1680:
Correct answer:
B) High egress costs

Prompt 1681:
Correct answer:
D) Physical layer control information

Prompt 1682:
Correct answer:
D) Introducing a multi-layer location management scheme with several layers

Prompt 1683:
Correct answer:
C) Encryption is enabled for the RTP packet

Prompt 1684:
Correct answer:
A) IEEE 802.11b

Prompt 1685:
Correct answer:
B) 26-letter string

Prompt 1686:
Correct answer:
D) If the remainder of the received bits by G is nonzero

Prompt 1687:
Correct answer:
C) It uses CatOS for Layer-3 and above functions and IOS for Layer 2

Prompt 1688:
Correct answer:
D) These schemes are more versatile at the link layer

Prompt 1689:
Correct answer:
D) Adaptive algorithms change their routing decisions to reflect changes in the topology and traffic

Prompt 1690:
Correct answer:
C) To support quality of service through the use of predefined paths and adequate resource allocation.

Prompt 1691:
Correct answer:
D) Because UDP is a connectionless protocol facilitating stateless communication

Prompt 1692:
Correct answer:
D) Reducing packet traffic if the bandwidth is saturated

Prompt 1693:
Correct answer:
C) Makes network discovery and connection difficult for authorized users

Prompt 1694:
Correct answer:
C) An email with text attachment

Prompt 1695:
Correct answer:
B) To account for the gateway address and network ID.

Prompt 1696:
Correct answer:
C) System abstraction

Prompt 1697:
Correct answer:
C) They enable concurrent communication between modules across the bus.

Prompt 1698:
Correct answer:
A) To provide fallback options in case of server failure.

Prompt 1699:
Correct answer:
D) Links routing information to each network switch

Prompt 1700:
Correct answer:
D) They occur at points in the network where bandwidth and performance demands are concentrated

Prompt 1701:
Correct answer:
C) Full Tunnel VPN

Prompt 1702:
Correct answer:
C) 224.0.0.5

Prompt 1703:
Correct answer:
B) To indicate that an MS has been alerted and is not yet responding during call pages.

Prompt 1704:
Correct answer:
D) To set up and tear down connections across the network

Prompt 1705:
Correct answer:
C) All layer 2, 3, and 4 fields shown in Figure 4.29 except the IP Protocol field

Prompt 1706:
Correct answer:
A) It provides the probability that the received power is below a certain threshold.

Prompt 1707:
Correct answer:
C) Moving a datagram from one node to an adjacent node over a single communication link

Prompt 1708:
Correct answer:
A) It is used when guaranteed ordered packet delivery is required

Prompt 1709:
Correct answer:
D) The computation required for encryption and decryption is extensive

Prompt 1710:
Correct answer:
C) The new application will consume R/2 of the bandwidth.

Prompt 1711:
Correct answer:
D) UDP is considered fast and efficient as compared to TCP.

Prompt 1712:
Correct answer:
C) By marking packets based on their importance at the point of ingress.

Prompt 1713:
Correct answer:
C) To distinguish between the host and network portions of an IP address.

Prompt 1714:
Correct answer:
B) Piggybacking is with the authorized person's awareness, while tailgating is without their consent or realization.

Prompt 1715:
Correct answer:
B) The PVC is inactive due to a misconfiguration on the far-end device.

Prompt 1716:
Correct answer:
D) QAM

Prompt 1717:
Correct answer:
B) TCP

